[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (61)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (60)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞協 I 組參賽球隊：
和富大埔
外圍賽資格 - 傑志
首回合19/2｜次回合26/2
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

同組對手為：
北市大同 (台灣)
鄒北記 (澳門)

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

足總主席貝鈞奇表示，2月份會安排在將軍澳足球訓練中心完成所有菁英盃比賽，至於港超聯及銀牌決賽會繼續延期，直到3月初再隨機應變。銀牌決賽原定2月9日進行，現在改期至5月12日。

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）、姚浩明（香港飛馬，外借回收）
Out: 慕沙（香港飛馬*）、林嘉緯（富力R&F）、姚浩明（佳聯元朗*）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）、艾華
Out: 文迪斯（冠忠南區）、姚浩明（東方龍獅，外借回收）、查理士（悉尼奧林匹克）、馬高斯

和富大埔
In: Željko Kuzmić（德仁FC）
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In: 林嘉緯（東方龍獅）、Daniel Angulo（艾美歷克）
Out: 艾馬臣

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）、賓希路（陸軍聯）
Out: 迪奧高

佳聯元朗
In: 姚浩明（東方龍獅*）、王卡立（景峰）
Out: 卡真奴

愉園
In: 拉高域（彭迪夫學院）
Out: 陳立明、馮梓軒（車路士足球學校*）、艾度古斯

標準流浪
In: 廸達（景峰）、北村祝、史提芬彭利拿（公民）
Out:

香港外流球員討論區（22）

港joke全牆

妙計 Muu Design

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Offside

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

(感謝瘋小子手足)
終於有時間出埋我個光復港超聯Patch

全開哂會有以上既比賽
FM內容費時阻太多位有興趣先禁入去

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
TG gp:

港足TG channel，定期發佈港足最新消息，有興趣可以click入去睇下😆

元朗足球會會長，元朗區議會前副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

亞協Kitchee 外援係

？

留名

傑志今天宣布協盃2020附加賽註冊外援球員名單，分別為費蘭度、洛迪古斯、蘇沙以及亞援林恩許。

傑志於亞協盃2020附加賽的對手為外圍賽勝方台電足球隊（中華台北） ／烏蘭巴托城（蒙古），賽事採兩回合制，若成功擊敗對手將可晉身亞協盃2020 (分組賽-I組)，同組對手為和富大埔（香港）、大同（中華台北）、澳科鄒北記（澳門）。

有鑑於香港政府「對公共衛生有重要性的新型傳染病預備及應變計劃」下提升應變級別至緊急及避免市民聚集，康文署設施已於一月二十九日起暫停開放，因此傑志正與亞洲足協進行緊密溝通，商討亞協盃2020附加賽第二回合的場地安排，稍後將作公布。

#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

大哥手持支那護照

fernando
洛神
蘇沙
許許許

終於冇基爾頓

【傑志正式簽入高梵】

傑志正式簽入香港隊前鋒高梵（Godfred Karikari），他將聯同三位註冊外援費蘭度、洛迪古斯、蘇沙以及亞援林恩許出戰亞協盃2020附加賽。

現年34歲的高梵曾效力福建、愉園等多支香港球會，並於2012年轉戰中超及中甲賽場，期間亦效力過河南建業、深圳紅鑽、北京八喜及青島黃海，直至2018年重返港超轉投R&F富力。於2012年已代表香港隊比賽的高梵現為自由身，去年結束與R&F富力的合約後一直與家人在美國居住，並於過去半季跟隨當地球會進行高強度訓練，以確保自己保持最佳狀態。高梵將會穿上39號球衣作賽，並於2月7日首次出席球隊練習。

以下為球隊於亞協盃2020附加賽的註冊球員名單： 1.王振鵬、3.丹尼、4.李毅凱、5.艾里奧、7.費蘭度（外援）、8.安永佳、9.洛迪古斯（外援）、11.蘇沙（外援）、15.霍斌仁、16.林恩許（亞援）、17.王子聰、19.黃洋、21.唐建文、23.郭劍橋、24.鞠盈智、27.于楊、28.鄭展龍、30.張廣然、31.羅梓駿、37.唐曉峰、39.高梵、67.畢頓*、95.陳晉一

*已獲批香港特區護照，待亞洲足協核實其參賽身份

畫家

失縱人物

操得起港隊多個選擇 而家港隊唔夠前鋒用

Hey Godfred, is HK you home

畫家對上一次踢波係幾時？

Alex幾日前返左尼日利亞

照計咁多年肯定可以申請特衰。。。。
已經超過7年啦

對Qatar搏到個角球追返3:2
再加自己入一球

現場睇表示嗌到癲咗

即刻申請趕得切打分組賽……啩

以為39號係39歲咁解

連畫家一返黎都可以踢亞協，潔廁簽韓仔返黎有咩用？

係屋企叫到俾老豆老母屌

大哥的錯

本地同亞援既分別
同埋亞協唔同階段可以再reg人

34歲的高梵本身來自加納，在2012年入籍香港，2003年來港效力福建至2005年，時任福建主教練，正是現任傑志足球總監朱志光。

分組賽可以再reg ？

費蘭度+蘇沙+高梵 10個波都唔夠踢

羅曉聰mode
2019下半年高梵冇落過班, 對上一場正式港超比賽係7/10/2018對凱景

2019下半年高梵冇落過班, 對上一場正式比賽係2/2/2019踢菁英盃分組賽對夢想FC

高梵上季，兩場港超後備上咁大把
對凱景、對大埔

我都係

高梵上季

兩場港超後備
5：0凱景 26'
1：2大埔 9'

兩場菁英盃後備
2：1佳聯元朗 20'
0：1夢想FC 45'

夾埋一場多啲

聯賽仲有高美斯 十個波都唔夠踢

現場睇叫到仆街
仲記得入場之前 門口有人想買我張波飛

呢場最記得有好多人早走

傑志簽咁多前鋒同翼
明明最缺人係中場同後衛

下次努力.mp4
唔知嗰條友仲有冇睇港隊

你睇下亞協分組賽既對手
唔撚洗守啦 進攻就是最好的防守

下場啦…下場繼續努力

屌 伍健是咪傻撚左啊 耆英隊

打台仔一定要控住個波唔比打反擊，如果好似上年堅埔主場失2球、客埸比人和

就黎全世界都快過香港

亞協無基爾頓就得

畢頓張廣然唐曉峰被逼害係都要簽件老野番黎對我賭我島出下後生仔唔得咩

俾著我係條女一定瘋狂恥笑佢

永續丹尼

咪有香港萊斯

依家中場個問題最大
但係依家市面上都唔知有咩本地中場可以買到

胡晉銘lor

av堅毀佢一生

冇錢搶唔到人又冇咩解決方法嘅

有無人同我一樣，對高梵最後記憶仲停留係香港對卡塔爾 2:3場波嗰陣

政府實施新措施 富力球員日內來港

足總將在明日正式公布賽程調動，其中較令人關注的，是一場由愉園對富力R&F的菁英盃分組賽。雖然富力上月尾已安排部份本地球員，以及外援伊高沙托尼返港操練，但仍有多名主力留在廣州基地練習，包括基奧雲尼、白鶴、利安高、及周煜辰，暫未知何時會抵港集合，但亦有部份港超球會擔憂訓練及比賽時的健康及安全問題。

據了解，謝家強、林柱機、迪布利及古拿等球員原於上月底歸隊，但因疫情問題而選擇留在歐洲，富力主帥楊正光稱，選擇留在外地的球員中，謝家強及林志堅均已回港，其餘球員亦會在兩日內從歐洲直接回香港，因而不必自我隔離，可直接參與球隊操練及比賽。富力會方接受查詢時亦強調：「我們會帶夠衛生用品然後做足衛生工作措施。」

富力外援中現僅得伊高沙托尼已抵港操練，此子早前在友賽熱身時仍戴上口罩。（袁志浩攝）

內地抵港球員或需隔離 楊正光：有足夠人腳應戰

楊正光透露，足總於周一的港超聯會議上曾要求富力在內地訓練的球員，一旦來港，就需要自我隔離；足總今日回應查詢時亦稱，若富力陣中留在廣州訓練的球員回港，「14日內均不可到香港足球總會足球訓練中心訓練或比賽」，至於原本已在港的職球員則不受此限。楊正光稱：「即使欠缺在廣州的那數位球員，若計算留歐的未歸隊球員在內，我們都有足夠球員應戰。當然希望大家都盡量配合，做好預防，始終現在健康才是最重要。」

胡銘 馬鳩斯

胡晉銘 今年有踢過波？

要隔離

其實五件咁咪入籍，可以大擔去東方用錢搶迪高返嚟代大哥。

啱聽

Igor：我戴口罩練氣咋

岩聽

畫家仲跑唔跑得郁

畜力班友咪帶病毒嚟香港啦

傑志無選基爾頓，已經成功了一半

明日cctvb財經台訪問傑志金主譚偉豪

傑出得起錢咩

KIDCHILD簽咁撚多左腳前場把撚咩

畫家打正前得唔得

今時今日窄 d
佢仲有幾多料，無比賽好耐
中村作用可能大過佢，但外借
感覺上

應該係當2018年亞冠時安基斯咁用
用嚟看門口only

係囉都唔明點解要借走佢，擺後備都好呀

但係依家傑既兵源冇嗰時咁充足喎

當初應該都估唔到洛9回塘回到咁
同埋肥鳩會出走

more

個原因同基爾頓獲得重用一樣
其實只係睇教練鍾意用邊個

5件真係勁
可以搵得番高凡返黎

佢出道係耀揚教

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has been informed by the Vietnam Football Federation that the Vietnam Government will not be allowing the hosting of any sporting event in the country in February 2020 due to the coronavirus outbreak.

This decision affects the AFC Cup 2020 Group Stage matches involving Vietnamese clubs - Ho Chi Minh City and Than Quang Ninh.

Therefore, the AFC has worked to swap the February home matches of both clubs to away ties. Ho Chi Minh City’s first match against Yangon United will now take place in Myanmar on February 11 with the next match in Vietnam scheduled for April 29, 2020.

Similarly, Than Quang Ninh will face Ceres Negros on February 25 in the Philippines before the two sides face off again in Vietnam on May 13, 2020.

The AFC also noted that the AFC Cup Preliminary Round 2 Central and East Zone matches between Turkmenistan’s FA Ahal and Kyrgyz Republic’s FC Neftchi as well as Mongolia’s Ulaanbaatar City FC and Chinese Taipei’s Taipower Company did not take place as scheduled on February 5, 2020.

Both matters will be considered, and appropriate action will be taken in due course.

From: AFC

越南：咩比賽都唔搞啦，怕咗鄰国

飛馬新球員？

《球員介紹》
姓名:Singh Kiranbir (Bobby)
出身日期:1998/09/27
身高:179cm
體重: 62kg
球衣號碼No.9
位置: Forward

#駿棹 #駿棹足球會 #ICanfield #ICanfieldFC #ICanfieldFootballClub

#本地足球 #香港足球 #足球 #香港甲組聯賽 #甲組聯賽 #香港甲組 #港甲 #HKFOOTBALL #FOOTBALLCLUB #HONGKONG #FIRSTDIVISION

#SinghKiranbir

【港會國際七人足球賽取消】

鑪於肺炎疫情持續，香港足球會宣佈本年度的「HKFC Citi Soccer Sevens」國際七人足球賽將會取消。

本地球員

5月先踢架啵

似本地南亞人
況且港超好少有南亞外援
多數都簽巴西澳州

無人黎踢條毛咩

Fai Fai 今日將發佈有關菁英盃，足總盃和超聯的最新賽程

最左邊個爆炸頭係choudhury?

係

林恩許

62kg咁輕

相反香港……

brian fok試穿未 好型

尼日利亞出親都靚

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【賽事最新安排】

鑑於現時的公眾衞生情況及康文署場地暫停開放影響，香港足球總會（足總）宣佈有關菁英盃、高級組銀牌賽、足總盃及中銀人壽香港超級聯賽的賽事最新安排。

下圖為二月份菁英盃分組賽賽程，菁英盃決賽將暫定於4月21日上演。

詳細賽程請參考:

*請注意所有於賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行的賽事將閉門進行(閉門賽事只限持有效証件的球隊職球員，嘉賓及傳媒進場。

中銀人壽香港超級聯賽
3月15日下午2時30分
富力R&F VS和富大埔
小西灣運動場

小西灣居民終於等到富力回家

足總盃
2月22日下午1時
第一圈 - 理文VS和富大埔
賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月22日下午4時
第一圈 - 標準流浪 VS東方龍獅
賽馬會香港足球總會足球訓練中心2號場

菁英盃、高級組銀牌賽、足總盃及中銀人壽香港超級聯賽的賽事最新安排 2020-02-06

鑑於現時的公眾衞生情況及康文署場地暫停開放影響，香港足球總會（足總）宣佈 有關菁英盃、高級組銀牌賽、足總盃及中銀人壽香港超級聯賽的賽事最新安排。請注意所有於賽馬會香港足 球總會足球訓練中心進行的賽事將閉門進行(閉門賽事只限持有效証件的球隊職球員，嘉賓及傳媒進場）。

菁英盃

菁英盃餘下的分組賽賽事將於2月11日起於賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行，詳情如下：

日期及時間

對賽隊伍

地點

2月11日下午1時

傑志 VS標準流浪

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月11日下午4時

理文 VS東方龍獅

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

2月12日下午1時

和富大埔 VS愉園

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月12日下午4時

佳聯元朗 VS 冠忠南區

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

2月14日下午1時

香港飛馬 VS 標準流浪

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月14日下午4時

傑志VS東方龍獅

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

2月15日下午4時

佳聯元朗 VS愉園

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

2月16日下午1時

和富大埔 VS冠忠南區

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月18日下午1時

香港飛馬 VS理文

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月19日下午1時

愉園VS富力R&F

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月23日下午1時

傑志VS香港飛馬

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月25日下午1時

富力R&F VS和富大埔

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月25日下午4時

標準流浪VS理文

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

2月28日下午1時

東方龍獅VS香港飛馬

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月29日下午1時

冠忠南區VS富力R&F

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月29日下午4時

和富大埔 VS佳聯元朗

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2 號場

#4月21日晚上8時

菁英盃決賽

旺角大球場

#將視乎晉級菁英盃決賽及足總盃四強之球隊，賽事日期有機會作出前後日子調整。

高級組銀牌賽

此外，高級組銀牌賽決賽 -東方龍獅 VS理文的賽事則會更改至5月12日於旺角大球場進行。

日期及時間

對賽隊伍

地點

5月12日晚上8時

東方龍獅 VS理文

旺角大球場

足總盃

足總盃的賽事安排，亦作出相關更改，詳情如下：

日期及時間

對賽隊伍

地點

2月22日下午1時

足總盃第一圈 - 理文VS和富大埔

賽馬會香港足球總會足球訓練中心1 號場

2月22日下午4時

足總盃第一圈 - 標準流浪 VS東方龍獅

賽馬會香港足球總會足球訓練中心2號場

^4月24日晚上8時

足總盃準決賽

旺角大球場

^如2020 年4 月28 日須進行亞協盃分組賽主場賽事，原定2020 年4 月26 日於旺角大球場舉行之足總盃準決賽賽事將會改為2020年4 月24 日晚上8 時正舉行。

二月十九日先有蓄力踢，係咪為咗等埋利安鳩、周郁神、白雀呢堆啱啱由廣州落嚟香港要家居隔離14日嘅球員？特權球隊連開波都可以等齊人先開，掛唔知白面光話疫情唔會影響到球隊運作啦！

中銀人壽香港超級聯賽

以下的中銀人壽香港超級聯賽賽事亦會作出有關安排，詳情如下：

日期及時間

對賽隊伍

地點

3月1日下午2時30分

理文VS 傑志

*旺角大球場

3月6日下午8時

傑志VS 和富大埔

旺角大球場

3月7日下午2時30分

標準流浪 VS理文

*大埔運動場

3月7日下午5時30分

冠忠南區 VS 東方龍獅

旺角大球場

3月8日下午2時30分

佳聯元朗 VS富力R&F

元朗大球場

3月8日下午5時30分

香港飛馬 VS 愉園

*旺角大球場

3月14日下午2時30分

香港飛馬VS理文

小西灣運動場

3月14日下午2時30分

標準流浪VS冠忠南區

*元朗大球場

3月15日下午2時30分

愉園VS傑志

斧山道運動場

3月15日下午2時30分

富力R&F VS和富大埔

小西灣運動場

3月15日下午5時30分

東方龍獅VS佳聯元朗

將軍澳運動場

3月21日下午5時30分

富力R&F VS 冠忠南區

*小西灣運動場

5月7日晚上8時

東方龍獅 VS 標準流浪

*旺角大球場

*仍須與康文署進一步落賽場地情況。

Nike 早幾日出個件韓國都唔錯

有冇直播

世界盃決賽周咁

睇死一場直播都冇

應該本身有直播嗰D就有？

賽程完全唔同晒，冇跟返本來賽程

TKO 盃決賽週

+1 大頭好大機會安排唔切

想有錄播 冇旁述都得

得一個鏡頭都殺啦

香港足球總會今日宣佈有關菁英盃、高級組銀牌賽、足總盃及中銀人壽香港超級聯賽的賽事最新安排，傑志於二月將先進行三場菁英盃比賽，賽程如下：

菁英盃分組賽

傑志對標準流浪
日期：2020年2月11日 (二)
時間：13:00
地點：賽馬會香港足球總會足球訓練中心

傑志對東方龍獅
日期：2020年2月14日 (五)
時間：16:00
地點：賽馬會香港足球總會足球訓練中心

傑志對香港飛馬
日期：2020年2月23日 (日)
時間：13:00
地點：賽馬會香港足球總會足球訓練中心

雖然二月的三場菁英盃賽事都需要閉門作賽，但球迷仍然可以跟貼我們的社交平台，以獲取傑志的最新資訊。

#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

用香港主場點反得落畜力

麻煩各位手足唔好quote文字版賽程
有排loop

【武漢肺炎】足總新賽程出爐 聯賽如期煞科 足總盃2月22日展開

在武漢肺炎令大多數足球賽事改期下，香港足球總會今日（6日）正式公布菁英盃分組賽於下周復賽，賽事閉門於將軍澳足球訓練中心進行外，賽程也相當頻密，有球隊需要在11日內連續出戰4場賽事。

另外，足總也暫定港超聯於3月1日重開，並在3月初至中進行兩輪補賽，令聯賽能如期在5月23日煞科；而足總盃首圈至決賽的比賽日子亦出爐。

足總今日正式公布調動後菁英盃分組賽賽程，首場閉門的菁英盃分組賽將於2月11日上演，由傑志於下午1時迎戰標準流浪，理文則緊接於同日下午4時鬥東方龍獅。

由賽程可見，足總最多會一日安排兩場賽事，分別於上述兩個時段進行。而賽程變得頻密，每輪比賽之間僅相隔3至4日，直至2月29日完成最後一輪分組賽。2月18日至2月28日期間，飛馬需於11日內完成4場分組賽。至於原先在5月9日的菁英盃決賽，則提前於4月21日在旺角大球場舉行。

足總盃首圈2.22閉門作賽

另外，足總在2月22日加插原定於本月8日舉行的足總盃首圈賽事，分別由流浪對東方，及理文鬥和富大埔，爭奪8強席位。足總行政總理溫達倫周一接受訪問時曾指，由於足總盃牽涉來屆亞洲賽資格，比賽場地或需合乎國際標準。惟目前足總暫安排足總盃賽事，於將軍澳訓練中心閉門作賽。而足總盃半準決賽（4月10及11日）及決賽（5月30日）則維持於原定日子舉行，準決賽則改於4月24及25日上演。

港超3月復賽 球場成變數

足總早前預計，若康文署願意有限度開放轄下場地，港超將可在3月復賽。最新賽程也顯示傑志將跟理文於3月1日在旺角大球場補踢第3周賽事。而第11及12周的補賽，則改至3月6至8日，以及14至15日期間舉行，令聯賽可按計劃於5月23日煞科。

不過，由於部分場地能否使用仍存變數，飛馬、流浪及理文於這兩輪的主場賽事，或會轉至其他球場舉行，而富力則改用小西灣運動場作主場。足總稱3月後的賽事，初步計劃會開放予觀眾入場，惟足總會密切留意疫情發展及政府相關部門等的指引及安排。值得一提的是，東方雖可續用將軍澳運動場，但由於銀牌決賽改於5月12日進行，原定於5月16日鬥流浪的聯賽，將提早在5月7日在旺角大球場舉行。

菁英盃分組賽最新賽程（按圖放大）

足總補充，所有於將軍澳足球訓練中心進行的閉門賽事，只限球隊職球員、嘉賓及傳媒進場，而如曾到訪過內地的人士，於回港14日內不能進場；所有入場人士亦需填寫有關表格，並於進場前接受體溫測試。交通方面，中心接駁巴士將於下周二起回復有限度服務，服務時間為周一至五的下午二時至七時半。

踢得咁密 應該幾日啲草就死撚哂

Wfc盃是鳩但啦

泥地比賽

呢個真 好難爬文

文字直播

照返東網文字直播已經非常好

建議足總紀念呢次咁特別嘅賽程
將呢項賽事改名為將軍澳盃/康城盃

問下方國珊仲有冇錢sponsor
叫方國珊盃

真 即刻贏民意

足總盃賽程
22/02（首圏）
理文vs和富大埔（將軍澳足球中心）
標準流浪vs東方龍獅（將軍澳足球中心）
10/04（8強）
傑志vs標準流浪/東方龍獅（將軍澳運動場）
佳聯元朗vs香港飛馬（旺角大球場）
11/04（8強）
冠忠南區vs理文/和富大埔（深水埗運動埗）
富力vs愉園（將軍澳運動場）

閉門刷牌大賽正式啟動

大埔又可以打真波？

1號2號？真草喎

掂唔掂㗎

求其搵部機影住就夠
有畫無聲無高清都照殺

好餓波呀

當魚樂無窮咪得 冇學返悶撚到傻

卓耀國 永遠都存在

最好畜力同我國下場一樣

曾經人工低到嚇死人 黃俊皓珍惜再珍惜

常言道：「機會是留給有準備的人。」如果做好準備，當機會來到的時候，又該如何是好呢？若然把這條問題交給香港飛馬中場黃俊皓回答，已在頂級聯賽征戰10年多的「阿皓」會毫不猶豫地說：「珍惜！」這兩個字，知易行難，到底要怎樣做才稱得上「珍惜」呢？接下來就讓「阿皓」娓娓道來吧！ ■圖／文：陳焌鏗

黃俊皓的足球路絕非一帆風順，當年為了一紙合約，曾四出叩門試腳，幸而最終獲淦源賞識，成功踏上職業舞台。如今「阿皓」不再是黃毛小子，已成資深戰將，正因為自己過去的經歷，「阿皓」更希望隊中年輕球員學懂珍惜：「我會覺得一班年輕球員嘅技術係好過以前，可能近年青訓做得好咗，升上嚟嘅年輕球員嘅技術都有提升，但正因為技術好，就可能出現練波唔夠投入、懶散嘅情況。可能後生仔唔鍾意人哋話佢，講兩講就發脾氣，但係又唔夠膽唔練，係黑晒面咁樣練，所以依家我嘅角色唔會鬧人，會同佢哋講下次練番好就得之類嘅說話，去開解佢哋。」

當然，黃俊皓更會以個人經歷代入當中去勸說年輕隊友：「我仲會同佢哋講：『其實以前我都同你哋一樣要幫手執波、整理裝備。』跟住我再講：『你估一出到去就踢正選咩？』對比同年齡嘅球員，佢哋可能最好，但係上到職業水平嘅時候，好波過你嘅大有人在。唔可以因為冇正選就求其練，應該要諗爭個正選番嚟，要畀個教練覺得非用你不可！」

幸福絕非必然，需要珍惜的不僅是機會，還有得來不易的資源：「我有時都同佢哋講：『其實你哋都幾幸福呀！』有幾個啱啱出道，或者踢咗1、2年就嚟到飛馬，我就會同佢哋講：『你哋有冇諗過球會畀你哋嘅裝備其實係好好呢？最簡單波Boot，冇嘅就可以問球會攞，仲要可能係新款。』以前我哋如果冇個人贊助，可能要自己畀錢買，或者搵其他有贊助嘅球員幫手。」

再講就是最現實的問題——工資，黃俊皓坦言：「以前人工低到嚇死人」，相比新一代年輕球員收入差得遠：「可能物質豐富咗，令到佢哋覺得好多嘢都理所當然，就唔識去珍惜。出場機會都係，佢哋依家得到嘅機會比以前多，希望佢哋珍惜吓，畀機會你落場就唔好求其踢，因為係教練信你先派你上陣。」

【黃俊皓Profile】
出生日期：1990年5月31日
身高：1米70 體重：68公斤
位置：防守中場、右後衞
曾效力球會：淦源、愉園、日之泉JC晨曦、YFC澳滌
現效力球會：香港飛馬
球衣號碼：13

●心仍未冷最想入選港隊

雖然「阿皓」苦口婆心勸勉年輕球員珍惜，事實上，他心底裏也有些心願，盼能在未來達成：「目標希望再入選香港隊，不過佢唔選我都冇得強求，惟有喺球會做番好啲先。可能有一日好似『唐文』咁呢，佢都係33歲先第一次入選『大港腳』，可能我係第二個呢！咁咪等吓、努力吓，同自己講唔好灰心，入選香港隊係Bonus，最重要喺球會Keep住踢正選，如果冇嘅話，就乜都唔使諗。」

他還希望：「有咗小朋友之後責任大咗，個人要成熟啲，要做個好榜樣畀個仔睇。另外就係作息要自律，希望努力延續自己嘅球員生命，過多兩三年囝囝大啲嘅時候，希望佢可以入場支持我，睇到我落場比賽！」

腳總盃就話影響下年亞洲賽資格對場地要求高d啫，精液盃呢d咁嘅盃仔踢人造草都得啦

可以仿真草full booking呢

踢多d真草對球員黎講係好事

本身個場淨係用黎練波都用到殘哂 你話呢

係咪應該開放俾球迷入去睇波？

唔應該，依家就係避免去人多既地方，仲要踢波果d唔會戴住個罩，萬一有個隱形傳播人入左去睇搞到有球員瀨野邊個負責？

比得人入場仲洗乜擺呢到踢呀

大哥咁多年都仲拎緊中國護照...
特衰點計都方便好多喎...

大球場道 Road to Stadium

香港政府無能抗疫，因而受到影響嘅港超級賽事
足總今日宣佈月內將以閉門方式進行菁英杯比賽

閉門比賽唔使見人，果然又有奇怪嘢
有消息指正職為差佬，曾經在7月14日警察圍剿沙田市民後辱罵示威者嘅廖國文
將會喺閉門比賽下吹波，仲要唔止一場添！

丫，又會咁無膽都有嘅...

#無膽匪類 #共匪

清泉理會唔會屌佢屌到開拖

和哥上身怒ban佢

唔會咁癲掛

[武漢肺炎] 沙田人小心, 再咁落去石門遲早爆發!

傑志molamola

支持光頭仔煒廉私了佢

拎支隱形SPRAY當胡椒噴霧咁噴

想去緻藍天/malibu 睇樓波

入場記得着多件衫

係囉。。。咁多年都冇換咩 宜家申請應該都仲趕得切㗎嘛

不如話會唔會黑哨佢地喇 明針都吹佢唔漲

陣間燈到mk國再外流

可能一早低調再外流 然後無la la有一日係意甲/法甲出現

記念林奠叫rip盃啦

補link呀 又唔係支那01

傑志慘啦 比肺炎害死

gg

富力有球員患病?

仲要有幾隊波喺石門練緊
包括禾埔

？？？？

筆者亦因今次疫情而失業滯留香港，所有工作都取消，但如果兩個月前簽成新合約，其實已前往位於武漢的集訓基地，所以筆者非常感激上天再次眷顧。

FRIDAY：差點去武漢 - 陳婉婷

但如果兩個月前簽成新合約，其實已前往位於武漢的集訓基地，所以筆者非常感激上天再次眷顧。

畀玻璃心大陸人見到應該唔會再有機會簽新約

3月旺角場可以重開到會唔會太樂觀
度定plan B 全季tko算啦

依家疫情先啱啱開始，3月應該仲係高峰期
我估可能要再推遲

啲大學都好撚樂觀3月復課成班都弱智

好心甲乙丙取消第二回合啦

應該會再推遲既，我讀asso都預咗今個sem已完

HKU 之前話有機會縮短暑假，取消暑 SEM

去東南亞教囉

琴日聽到楊潤雄條柒頭話中小學最快三月可以開學真係痴撚線

FRIDAY：差點去武漢 - 陳婉婷
12小時前

看到有人排通宵買口罩，也見到不少基層或長者買不到口罩，街上人煙稀少，商㻇雪上加霜，醫護人員更身處嚴峻的境地，真的非常心痛和難過。近日全城進入緊張狀態，新型肺炎開始人傳人的社區個案，香港人每天開電視看關於病毒的最新情況，有如回到2003年，人心惶惶。

體育界是其中一個大受影響的界別，除了上次提及的各項代表隊和國際賽外，事實上本地業界也大受打擊。以本地足球為例，所有場地停止開放，學校也停課，比賽擱置，一班為本地足球和青訓努力的教練們接近零收入，香港足球教練只有少數在職業球隊或足球學校工作的人是全職月薪教練，然而大部份教練的收入都是以每課訓練或比賽去計算，今次疫情的影響令各位同工都非常擔憂。可惜足球界無論是教練或球員皆沒有工會，在患難時刻更顯出缺乏支援和溝通的問題，難以互相幫助、支持。

在這次疫情中，再次見識到香港人的創意及鬥心，例如不少人教人自製搓手液，又大力推廣外賣等，逆境自強。筆者亦因今次疫情而失業滯留香港，所有工作都取消，但如果兩個月前簽成新合約，其實已前往位於武漢的集訓基地，所以筆者非常感激上天再次眷顧。相信雨後必然是彩虹，希望各位教練保持正向心態，自強不息，準備往後更精采的道路。

陳婉婷
前亞洲足協最佳女教練

【港超聯】口罩不離身 傑志新兵高梵：疫情打亂了落班計劃

【體路專訊】傑志今日（7日）繼續在武漢肺炎疫情下於石門的訓練中心操練，備戰下周重開的本地賽事，新簽入的老將前鋒高梵亦有現身。雖然昨晚才到港的高梵未有落場，但他指自己一直在美國有跟隨職業球隊操練、狀態不俗，預備好在球迷面前證明「高梵依然是那個高梵」，同時戴上口罩現身的他又透露被疫情影響了在重回中國效力的機會。

傑志日前公布亞協盃附加賽的外援名單，同時宣布簽入34歲的前港腳高梵。傑志當日預告高梵今早會出席訓練，惟因為昨晚才由美國飛抵香港，他最終比操練時間遲約一小時出現，亦沒有落場。對於時隔一年重返本地球壇，高梵直言非常興奮：「香港就是我的家，我很開心能回到這裡。傑志是一支很有質素的球隊，所以當他們提供合約給我，我也很快答應了。」他透露自己與球會簽約至季尾，主要為球隊增加亞協盃兵源。

高梵去季效力富力R&F，季尾離隊後一直保持自由身，並透露自己過去半年在美國跟操：「我有在MLS球隊阿特蘭大聯的二隊操練，他們知道我在香港和中國都有踢職業聯賽，所以讓我跟操。雖然我不是每日都有參與，但我也盡可能出席和有健身，所以狀態還是可以的。」今次加盟傑志再次成為朱志光部下，高梵指除了要替球隊爭取冠軍亦有另一個目標：「我想自己也很快要退休，所以想在這2、3年盡力達成更多，也要證明給大家看『高梵仍然是高梵，我沒有變。』」

不過對於香港隊的席位，高梵坦言暫時沒想太多，但當一獲重召也會二話不說上陣：「你不可能總是冠軍，也要讓年青球員上陣的。雖然我現在並不在陣中，但我也很高興見到球隊有進步，如果收到電話也一定會再代表香港。」

近月武漢肺炎肆虐多地，高梵現身時亦戴著口罩。他指自己由阿特蘭大到三藩市轉機到港的兩程航班也全程戴上口罩，又謂疫情有影響他落班機會：「我原本在等待中國球隊的合約，但因為疫情而泡湯，就算我想在來港前去一去中國都沒有航班到了。」披上39號球衣的高梵預計不會在下周二的菁英盃分組賽中上陣。

另一名入籍前鋒艾力士今日亦有跟隨舊會傑志操練，不過傑志總監朱志光透露此子仍與大連一方商討合約，不會在今季回歸球隊。

可惜足球界無論是教練或球員皆沒有工會，在患難時刻更顯出缺乏支援和溝通的問題，難以互相幫助、支持。

Alex同大連傾緊解約費？

2盒 thx

港超聯 高梵「避炎」 做住「藍鳥」先
02月07日(五) 13:17

為增強實力以迎接「亞協盃」附加賽，傑志周三（5日）宣布簽入34歲香港鋒將高梵。此子周五（7日）在賽馬會傑志中心接受傳媒採訪，惟疑因甫由美國回港而未適應時差，當日未有參與球隊操練。另外據消息指，亞洲足協（AFC）擬將原定本月展開的「亞協盃」附加賽押後至4月舉行，連帶及後的分組賽，亦會順延舉行，確實日期尚待AFC公布。

按AFC原定賽程，傑志將於19日出戰「亞協盃」附加賽首回合，作客第二圈外圍賽勝方，再於翌周三（26日）回主場再戰次回合。「藍鳥」周三（5日）公布的註冊球員名單中，出現一位久違的名字，就是上季效力富力R&F的加納裔香港鋒將高梵。

高梵周五（7日）中午首次在賽馬會傑志中心現身，惟因剛到埗致休息未足，故當日未有如事前消息指，與球隊進行操練。他接受傳媒採訪時指，對重返香港球圈感非常高興，並希望藉表現證明「高梵仍然是高梵」：「我返嚟因為香港係我嘅家，我想喺到證明自己仲踢得，證明畀人睇，依家嘅高梵仍然係昨日嘅高梵。」他透露，自己還希望重返中國球壇，惟內地現正受武漢肺炎疫情影響，為「避炎」及先重拾狀態，故與傑志達成協議，並以短期合約形式加盟，幫助球隊在「亞協盃」和聯賽爭勝。

高梵2012年由天水圍飛馬轉投中超河南建業，及後輾轉在中甲數支球隊度過4個球季後，於2018年冬季，由青島黃海回流港超富力R&F。一季半為富力上陣8場攻入2球，惟上季季尾不獲續約回復自由身。據傑志消息指，高梵上半季在美國一支球會跟操維持狀態，他本人亦解釋：「我之前半年，一直喺美職嘅阿特蘭大聯二隊跟操，我一有時間就會去操練同健身，所以體能狀態仲維持到。」

這名加納裔球員，自2012年6月起獲資格代表香港隊，並為港隊上陣23場攻入4球，惟至2016年11月在東亞錦標賽第二圈外圍賽對中華台北一戰後，並無再被徵召。他亦承認自己現時的狀態不及以前，但樂於為香港隊效命：「香港隊現時正進步梗，有好多後起之秀。你知道足球員冇可能永遠處於高峰，但如果教練徵召我，我都會隨時候命。」

此外，現屬自由身的前傑志前鋒艾力士，當日亦有參與球隊操練，惟總監朱志光僅指他屬跟操性質，他仍在解決與內地球會的合約問題。

另外，因應各國就武漢肺炎疫情而作出入境限制，原定過去周三（5日）出戰「亞協盃」第二圈外圍賽，作客蒙古烏蘭巴托城的中華台北球會高市台電，因被當地移民局禁止入境致比賽未有進行。惟AFC至今，未有為賽事調動作最新安排。

在第二圈賽事延期之下，令傑志原定於月中出戰之兩回合附加賽，甚至連帶3月展開的東亞區分組賽亦會受到影響。據消息指，AFC擬將原定本月展開的「亞協盃」外圍賽及附加賽，押後至4月舉行，連帶及後的分組賽亦會順延至4月後進行，惟實際日期尚待大會公布。

現屬自由身的前傑志前鋒艾力士

佢個頭真係好得意

XGU: 理得你，我話得就得

港超搞工會？
球員自救 遲啲玩埋按章工作
開波前後唱榮光

正經工會就唔好搞膠野啦好冇

傑志主帥解釋選將：防線人腳充裕

縱然比賽日期尚未落實，惟「藍鳥」昨日已公布出戰亞協附的外援球員名單，當中林恩許「擊敗」韓籍中堅朴俊炯取得亞援名額，令外界感到意外。「藍鳥」主帥施利斯高域今日受訪時就此解釋，「我們這段期間有聯賽及菁英賽等比賽，很需要有質素的球員，可惜只得林及朴合符資格。不過由於球隊防線已有艾里奧跟李毅凱等好球員，而中場線則有待加強，所以最終挑選了林恩許。」

論中場球員，施帥仍可選擇另一位巴西外援基爾頓，惟此子最終亦落選。施帥回應自己經過深思熟慮後才下此艱難決定，「上一次當我派蘇沙及費蘭度同時上陣，效果很理想，所以我想利用他倆跟洛迪古斯的默契跟火花。」他又補充，左閘丹尼將會於約兩周內復出，目前球隊未有任何傷兵，並希望在亞協盃中嘗試三後衛等不同陣式。

會唔會畫家打左翼衛

撕碎：Trust me

畫家 費蘭度 洛神 蘇沙
四鬼拍門打亞協

分組賽掂掛
跟住就唔敢講啦

淘汰賽中場好似唔太夠打
後防假設冇人傷應該都ok嘅

《香港足球的最重要資產》

在武漢肺炎的抗疫下，康文署暫停所有場地設施的服務，足總亦因應相關情況而暫停所有本地賽事。

日前，足總與10支港超聯球會代表開會，討論相應措施及處理方法。首先，足總決定將2月份理文對東方龍獅的銀牌決賽延期至5月，而菁英盃分組賽的餘下賽事則安排於2月份內，在賽馬會將軍澳足球訓練中心閉門作賽。此外，足總亦商討向康文署要求提供一至兩個比賽場地供港超聯賽事於3月份重開之用，並會閉門作賽。

本地足球的各項戰線受疫情影響，牽連甚廣，各部門及球會為了讓本地賽事能夠繼續順利舉行都扭盡六壬，大家亦理解，但又有沒有人考慮過球員感受呢？相信對於足總、球會管理層和教練團隊，或球迷角度來說，足球最寶貴的資產一定是球員，而在今次抗疫事件當中，大家又有否注意到球員的憂慮呢？

職業足球員都是一份工作，並非與別不同。職球員在日常訓練或比賽中都會接觸其他人，而且當(工作時)是不能戴上口罩的，球員的擔心可想而知。甚至，有球員會認為一旦重開賽事，那麼由內地來香港比賽的球員，是否需要隔離14天？球員是否需要承受一定的風險？

當大家正在忙著抗疫之際，足總與球會研究和討論如何安排賽程和善後之際，是否都要顧及一下我們的球員呢，又有沒有人問過球員的意見？

希望各界不要忽略香港足球的最重要資產。

FaiFai

回faifai
咪關心咗富力球員囉

鵬
唐文 Helio 球霸
羅梓 Lum 大哥 丹尼
蘇沙 洛9 費7

咁樣都可以係三中堅嘅

如果tko唔夠場用，其實部分比賽可以安排係石門踢

根本康文署d場拎黎閉門都得啦

【港超聯】疫情中重開球員擔憂健康 外援匿名訴苦：唔踢怕被炒

撰文：高詩琦 袁志浩

武漢肺炎在香港及全球的確診數字不斷增加，但在疫情之中，本地足球賽事仍會在下周重開。

儘管今個月的菁英盃及足總盃賽事會閉門上演，不過一眾球員，尤其是外援，顯得相當擔心，更有球員匿名狠批，安排完全不顧球員安危。

菁英盃下周重首，首戰就在周二（11日）由傑志對標準流浪，傑志今早如常在賽馬會傑志中心操練，陣中外援及本地球員對疫情各有想法。

對於外援而言，或會格外緊張，畢竟他們無法如港人般接收到即時的中文資訊，難以獲得關於疫情的最新消息，入籍在即的巴西翼鋒費蘭度坦言自己是靠上網、觀看巴西新聞去了解疫情，他已將家人送回巴西，並透露：「在港的90%外援都將家人送回家鄉了。我們之間經常談及疫情，每個人都很害怕，我從未見過這樣的情況，巴西也從未出現過這樣的情況。」費蘭度無奈稱家中口罩不算很充裕，但既已將太太及兒子送回巴西，「雖然很孤單很難過，但至少他們安全了，我才能放心。」

談到下周賽事就重開，費蘭度就直言：「其實現在踢比賽很危險，我們不知道其他球員去過哪裏，但足總說要踢，我們就要踢。不過，真的很危險，因為確診數字還在不停上升！」

至於消息較靈通的黃洋及唐建文，家中防疫裝備算充足，「大哥」稱自己的口罩是「低質口罩中較有良心的」，而網上訂購的口罩則未知何時到貨。對於要在疫情中作賽，兩人同樣表達了自己的憂慮。

黃洋指，雖然並非所有球員有此憂慮，但部份球員會擔心：「醫生都宣傳要保持社交距離，但比賽很多身體接觸、碰撞，都很緊密，若一隊波內有球員發燒，那所有港超球員都自然會擔心。」唐建文亦直言「很擔心」：「踢波有很多身體接觸，若一個人中，全球圈都一起中！」他希望所有人都注重衛生，做好防護措施，「這個時間，球圈只能一條心。」

來自上海的黃洋稱一直有留意中國內地的消息，在上海的家人雖平安，但亦教他憂心。（袁志浩攝）

外援球員匿名訴苦：想回家但怕被解僱

除傑志球員外，其他球會亦有兩名外援球員，各自表達了心中所想。他們直言因球員不受保障，為免有「後果」，不願公開名字。

一名已在港落班一段時間的外援狠批，在疫情中重新展開賽事的決定「非常差」：「這會令球員受感染的風險大大提高，作這些決定的人根本不考慮我們的感受，而只想到自己的投資，完全缺乏對生命的尊重和愛。」他說，本身預期有關方面會作「更加人道的決定」：「我當然想回自己的國家，但現在已沒機會了。」講到香港政府應對疫情的手法，他亦大表不滿：「港府做了許多錯誤的決定，是否封關這回事，根本『無得傾』，一早應該禁止人們由中國內地來港！」

另一同樣長時間在港的外籍球員指，政府既已關閉場地，自是希望停止各種活動，「足總也應該暫停各種活動，直至情況安全為止」。他指出，球會及足總應更關心球員的福祉，「足總跟球會開會，但球員無法參與其中，感覺他們沒有照顧我們的感受。」

這位外籍球員稱，球員之間出現了「集體恐懼」：「希望至少讓我們先回國，但有球會說，若不能如期完季，他們無法支付額外的薪金，就可能會將我們解僱。其實也有方法在限期前完成聯賽吧？暫停賽事直至疫情過去再重新開始，即使踢得密一點也好……我只知道，健康是最重要的。」

四圍訓冇錢出糧？

不如搬去外國踢啦

專欄輪住嚟 期待為港隊亮相國際賽
02月07日(五) 20:32

今年好榮幸能成功辦理換領特區護照，終於成為一個香港人，首先新一年入鄉隨俗，祝各位球迷新一年身體健康，新年進步。

球隊上半季表現不俗，其中我們在銀牌賽事成功打入決賽，自然亦希望再次衝擊錦標，以答謝一眾球迷的支持。而我都知道好多球迷都關心我未來有機會為香港隊效力的情況，留在香港已7年多了，為港隊上場搏殺不再是我遙不可及的夢想，我相信能夠入選港隊是一種榮幸，希望能躋身港隊名單，可以在國際賽場亮相。

今季繼續擔任球隊副隊長，令一眾新舊隊友融洽相處，亦是今季工作之一。最近社會爆發新型冠狀病毒疫情，令各項賽事都有所調整，下周將開始恢復「菁英盃」比賽。這段時間，作為職業球員及爸爸的我，都要注重個人衞生，當然希望大家記得做好個人衞生措施，勤洗手及帶口罩，最緊要身體健康！

東方龍獅
副隊長 迪高

ok

中文幾好

艱難時圈中人雪中送炭 安達入籍心懷感激
02月07日(五) 21:00

闊別香港超級聯賽三載，安達今季終於以標準流浪球員身份，再次在頂級聯賽與球迷見面。這3年歲月，除了令他的足球生涯變得更充實外，還多得一班球圈中人如家人般的相助，讓安達下定決心接受自己另一個新身份——香港人。■圖／文：黃雋謙

今年36歲的安達，在2011年來港加盟深水埗。翌季轉投和富大埔，雖為球隊勇奪「高級組銀牌賽」冠軍，惟同年未能助大埔護級，跌落乙組。及後輾轉效力過南華、流浪等球會，2015年效力港超灝天黃大仙的一季，是他上一次在頂級聯賽亮相，自此轉到甲組延續球員事業。

曾想過返巴西覓出路

由昔日的職業球員，到瞬間跌落甲組，只能靠卑微收入維持生計，安達憶述這段艱辛歲月：「當時囝囝讀緊幼稚園，又要畀學費又要交租，喺東區嘅第一年的確過得唔容易。」他坦言更曾萌生返回巴西尋求出路的念頭，正當惆悵之際，幸得不少球圈中人雪中送炭：「好多大埔舊隊友喺我困難時伸出援手，仲有業餘足球訓練總會嘅人，畀機會我開展教練工作，由東區第二年開始我身兼多職，生活獲得改善。」

他表示這些熱心人如家人般幫助自己，讓他開始心繫香港，認定這裏為其第二個家。2018年，安達在港住滿7年，符合入籍資格，他不假思索便申請成為香港人：「入籍其中一個原因，係呢班曾經幫過我嘅人，佢哋令我從心底裏，感受到自己係屬於呢個地方。」安達去年5月取得特區護照後，8月與標準流浪簽約，以本地球員身份重返港超聯。他承認待遇雖不比效力東區兼任教練時優厚，但今次回歸並不為錢，只為完成兩個心願：「我對做職業足球員仲有一腔熱血，想再戰頂級聯賽，當協調好踢波同教波嘅時間後，我覺得係時候回歸。」

再戰港超聯圓兒子夢

其次，安達亦希望將兒子Joseph的童年回憶再次成真：「當我仲踢緊超聯時佢仲好細個，但佢依家仲成日提起，當年入場睇我踢波嘅片段，呢段歲月無疑係佢嘅美好回憶，我想令佢再次完成心願！」他笑言當Joseph獲悉父親加盟流浪後「開心到飛起」：「佢知道後係咁喺學校同同學講，爸爸係足球員。今季佢幾乎睇哂所有流浪嘅賽事，佢真係對我再戰港超聯而感到好興奮。」

練得多罰球特別有心得

安達今季加盟標準流浪，是其繼2014年後重投球隊。流浪近年常被視為降班熱門之一，更間中因謹行儉用的財政策略惹來熱議，然而這位沙場老將為球會解畫：「流浪或者係咁多隊最低成本，但我哋係用最少嘅資源搵最好嘅球員，盡力踢好每場波，我唔可以投訴啲咩。」

過去曾為大埔及黃大仙打護級戰的安達，深信今季能助流浪力保超聯席位。安達暫為球隊上陣13場攻入3球，其中在11月作客佳聯元朗的護級大戰中，以罰球「梅開二度」為球隊扳平4比4，搶得寶貴1分。他受訪時直言自己是位罰球專家：「我以前喺巴西成日練射自由球，亦係球隊嘅首席罰球射手，而今季暫時入到兩球，我估都係因為以前落得多苦功。」

擔泥打後備，用佳佳

似係 有聲

translate

畫家仲跑得起先算啦

噚晚見到有人係街場帶口罩踢波

港超會唔會跟？

安達加油

問下點樣確保落場嘅球員14日內都喺香港

在香港足球總會公佈新修訂的下半季賽程的同時，足總盃的抽籤結果亦已曝光。這項有46年歷史、並決定2021年亞洲賽資格的傳統賽事，就以這樣的形式公告天下。

由於香港所有常規比賽場地都由康文署管轄，足總競賽部為了方便編訂賽程，近年都會在季初與港超隊伍的會議中，為該季所有盃賽抽籤，惟拒絕向傳媒公佈結果。今季因為防疫理由，康文署封閉所有場地，將足總的如意算盤打亂。

早前有消息傳出，為免港超球季拖長令球會增加財政負擔，有人提議取消足總盃，然而因為這項錦標將決定2021年亞洲足協盃資格而遭否決。

禾埔又要俾理文炒

lm先
冇波睇既日子

RAPE TIME

又補送畜力

曉明波同 ricky無機咩

支那01呢段野吹奉作客中國 明踩港超 踩主客制

港超主客制一直為人詬病，皆因主場一般由康文署管理，除地區球隊以外，部份球會平日甚少於主場訓練；加上香港交通方便，球隊作客無需長途跋涉，主場觀眾也不算多，令球隊較難坐擁「主場優勢」。直至富力於2017至2018球季以中國廣州燕子崗體育場作主場，港超球隊才算真正體會「作客」滋味。

垃垃 屌 果頭叫班鬼無no pay
呢頭又要出返多兩個月糧

唔準你話好多黃既 01

香港波球迷算醒
見過幾次有手足追住01咪牌屌

都市傳說：同黨鐵一樣前線好多黃

佢話大埔下半場唔掂添 係咪想講踢真波

好彩之前外援同 kiki放假慳左筆

但垃垃仲係要縮數

老老實實，元朗/飛馬條籤最好，超易入 4強
雖然以護級為首要任務，但如果風車爆冷帶到入決賽一定有光環
反王 6c但支持風車

元朗足球隊

【是日友賽】佳聯元朗 7:2 晉峰

祖連奴 3球 ⚽⚽⚽
米基爾 2球 ⚽⚽
鄧子均 1球 ⚽
黎格爾 1球 ⚽

為菁英盃🏆搏盡💪🏻💪🏻💪🏻

Ko d 早走撚
利申: 2:3個陣，開心到跳起左

郭蛇

亞協安排未公佈？

Asian Football Confederation

AFC House
Jalan 1/155B, Bukit Jalil
57000 Kuala Lumpur
Malaysia

+603 8994 3388
+603 8994 2689

睇到，原來可能延到 4月，尋日無留意，sor
大概夏天仲踢緊分組賽

句野其實都係現今香港球壇事實黎既
你話串緊富力可以唔洗係香港踢主場都得架

札幌簽埋泰國首席龍門卡雲

高梵最後記憶

Kwok daddy

好波

幾時先到香港

晉峰咁樣唔掂喎

如果龍仔體能、體格好啲咪外流到

睇維基好似係借

北海道コンサドーレ札幌は8日、ルーベン(ベルギー2部)に所属するGKカウィン・タンマサッチャーナン(30)が期限付き移籍で加入することを発表した。移籍期間は2020年2月4日から2020年12月31日までとなっている。

係借

港足冰室

聽聞，好似，18場閉門波有免費直播......

外國賭波網表示thx

18條link, thx

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【18場 Thx 🙏🏻 - 二月份賽事直播】

2場？8場？我全部播晒呀！

今個月（二月）嘅兩項賽事菁英盃分組賽同埋足總盃第一輪將會喺晒賽馬會香港足球總會足球訓練中心以閉門作賽方式進行，為咗俾大家喺屋企休息期間都可以睇到比賽，黎緊今個月嘅18場比賽全部都會免費直播，咁就留喺屋企都唔怕悶啦！

詳細賽程:

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough #SaplingCup #菁英盃 #FACup #足總盃 #18場thx

有直播

正

足球周刊 香港版
【18場閉門賽事有直播】

足總早前宣佈菁英盃餘下16場分組賽及足總盃第一圈兩場比賽將由2月11日起於賽馬會香港足球總會足球訓練中心以閉門作賽方式進行。足總今日宣佈考慮到廣大球迷的需要，經與董事局討論後，現通過全力支持各超聯球會，東網為2月份於將軍澳足球訓練中心舉行之18場閉門賽事安排直播，讓所有球迷可於閉門作賽的情況下可全程免費及即時觀看賽事。

屌 有波睇啦

當入到四強都要打傑志/東方，真心易咩
畜力條籤就真係易啦

又東網呀dklm

獨家直播
有得睇算係咁啦 我已經唔高要求

西台播西波

Agger冇要求了

大頭：唔想睇我把聲

唔知東網支cam要set幾高呢

起碼外國就得睇，當年now都冇

18場 thx

兩條link thx

18場免費直播
足總德政
足總萬歲

唔知18場入面有幾多場冇大頭呢

應該做啦依啲

想知外圍佬點開走地 佢地冇理由同我地一樣上網睇住delay嘅訊號黎開盤掛

租個康城單位加睇直播

利申：9up

真 有波睇已心滿意足

其實收錢都可行
例如菁英杯免費播幾場
緊住平平地$50全包都可以幫補下

一陣佢就cap你圖貼上ig

精液盃本身收$80/30都冇乜人入場應該幾難叫人畀錢睇，反而腳腫盃果兩場可以試下收費直播

腳腫手足你好

大家餓波耐啊嘛
單場收就難啲吸引人
平平地月費好似以前now咁會好啲
不過都要睇下佢啲質素點
一陣好似普通甲組啲直播咁就

我愛足總

大頭全面接管？

體能好 d 就應該係參考猜那貼，唔駛高都掂

係想外流亞冠入波果年最大機 la
依家要等係芬蘭佬嘅港隊上到位出場先有機，操下體能應該好 d 起碼次次入到港隊決選甚至輪換

鐘偉強就空有身體質素同蠻力，技術同意識有提升空間，係今時今日港隊少佢依類先咁易上到位，
仲有佢成日好勤力踢街波真係好咩

南美聰又講緊波

今日播林病直播，
依集波樂無窮 cancel左

我愛足腫hi

足總唔洗租場 仲慳返筆

成18場

垃立心諗不如以後閉門踢

南支那外援用晒日本仔咁開心

有冇可能將睇港超直播成為呢個時間既黃色經濟圈活動

橫掂大家都係係屋企發霉

搵鬼睇咩

一齊屌黑警文

Wfc cup 成為港超最注目賽事

腳腫又贏

個速率差幾多 啲插花快到癲

職業賽場冇波踢呀

原來鄧達都去左清水心跳

踢得職業就咪鬼再踢街波，香港制度k型一件事，你自己走去踢街波搞傷自己，即係賠上職業個前途

踢街波比人踢到你斷腳都唔洗負責任

出去cctai比人屌死啦

腳腫 = 貝生 = 奶共
直播係東網 = 奶共

邊忽黃？

冇事果陣就波台狗，有事果陣就變波台手足

波台>>>>>>>>>>cctai
不服來辯

Tko中心啲比賽大部分係返工時間睇唔到

扮工未得

真

home office 應該可以睇到

Home office呢種on9概念真係唔講得笑

大學收2皮嘢播片都唔講得笑我報啲online course 100蚊都唔使

所有人戴咗口罩都會正咗好多

唔明點解踢職業唔可以踢街波
尤其是係香港
一季得個2 30場波
操練又唔夠
踢下街波keep住個態唔好咩

同埋呢班職業既踢街波其實唔會同你去盡架

其實真係好少
之前有同佢地踢開
佢地都話玩下衛生波
唔會好上腳
所以唔會點受傷

反而踢d業餘私league 唔識踢波個班仲撚狼死

其實我唔明你哋話踢街波係指普通街場定街league

就算有直播都係要靠報波狗架啵

都係hea下

我寧願佢地踢多d波好過周圍浦

同意

【武漢肺炎】提前來港避隔離 楊正光澄清富力兵無發燒

菁英盃即將在將軍澳足球中心閉門復賽，基地位於中國廣州的富力首場要到19日才進行。富力早前大部份球員先回港，而餘下留守在中國廣州的球員，都已在強制檢疫令上周六凌晨生效前抵港，無需在家隔離。

昨日凌晨起，所有由中國入境的人士均需要執行強制檢疫。基地位於中國廣州的富力早在上月底已有部份球員回港，餘基奧雲尼、白鶴、利安高、周煜辰等人尚在中國廣州，富力一度分兩批球員分別在香港及中國廣州訓練。香港政府在上周三宣佈強制檢疫措施，一批留守中國廣州的球員若要執行檢疫，將會有14日不能參與球隊訓練。雖然這個主要靠「自律」的檢疫令成效受到質疑，但作為職業球員面對公眾，久缺訓練影響極大。然而，問題已不存在，因為一眾本留守中國廣州的球員，都不需要在家隔離。富力主教練楊正光指，留守在中國廣州的球員已在上周四抵港，以避開來港進行14天隔離的檢疫政策。據悉，富力的香港球員會回家留住，而外援與中國球員則在酒店居住。

中國疫情嚴重，其中廣東省是武漢肺炎發源地湖北之外，最多確診數字的省份。疫症何時完結仍屬未知，富力短期內亦不會在位於中國廣州的主場燕子崗體育場進行比賽。足總決定在周二（11日）於將軍澳足球中心閉門復賽菁英盃賽事，並規定14日內曾到中國的人士不得進場。富力首場賽事要到19日才進行，楊正光接受查詢時表示，並不清楚賽期安排是否與需要隔離有關。另外，早前有消息指，有留守中國廣州的富力球員曾經發燒，楊正光否認有此事。

2月 19？
腳腫幫到盡

港台體壇無極限唔係好update喎

仲講緊咩港隊要去越南中立場
港超無限期延遲

18場直播thx又唔講

唔好話俾人踢，如果係因為踢街場而唔好彩斷左前十字，你認為所有球會都會為所有球員醫藥費埋單？分分鐘話你違約。

到時球會唔肯負責，球員又冇錢睇私家醫院，跟普通人排期又可能延誤左治療，做完手術要去搵物理治癒長期做恢復，隨時球員生涯就係咁先。

專欄輪住嚟 吓！「立立」竟然讚「伍生」？

雖然香港市民的日常生活，正被武漢肺炎弄得亂七八糟，但畢竟是新正頭第一次在《專欄輪住嚟》跟各位球迷朋友見面，在此我莫耀強謹代表標準流浪仝人，祝大家鼠年萬事如意，出入平安，身體健康，百毒不侵。

相信許多熱愛本地波的球迷朋友和我一樣，都已飽受「波癮」折騰多時。經足總與各港超球會在本周初開會後，決定將16場「菁英盃」分組賽，以及兩場「足總盃」首圈賽事，安排在本月11日（二）開始，假將軍澳賽馬會香港足球總會足球訓練中心「閉門作賽」。無錯，中心的設施和場地質素，跟正式的比賽場地乃存有一定距離，但以現時的環境，有場地可以讓賽事繼續進行，已屬萬幸。

我們都樂於接受上述安排，但大家口中的「立立」，日前照舊向我發牢騷：「『莫生』你都唔知呀！開會嗰陣，我提出可唔可以畀喺將軍澳基地練波嘅球隊場租有優惠，話到事嗰兩、三位就你眼望我眼，淨係答話會再開董事會研究！學吓傑志『伍生』咁大體啦！」吓？我有沒有聽錯？Philip竟然讚「伍生」？

問清楚，又的確抵讚喎！原來早在康文署「封場」之初，傑志石門中心已經以先到先得方式，給港超球會練波，現時暫停對外開放的情況下，更「免費」讓友會解決操練場地問題，聽講未計標準流浪，和富大埔、愉園、香港飛馬和富力R&F，以及港甲的晉峰，都是受惠球會。艱難時刻，同舟共濟，器量之高，值得當權者學習；亦足見「立立」對事不對人，應讚得讚。

標準流浪
會長 莫耀強

富力十倍啦 仲免費

Lm

張國明9?

私league真係好L狼

艱難時刻，同舟共濟，器量之高，值得當權者學習

石門有無禁止啱啱喺支那落嚟嘅畜力球員入去訓練

有書唔教為圓多年心願 黃榮傑無悔今生
02月09日(日) 21:00

任性的防中 ── 黃榮傑

「任性」和「追夢」從來都不是年青人的專利！今年10月19日便屆30歲的愉園防守中場黃榮傑，花了4年時間取得教院（教大前身）學士學位，再當了3年老師，卻在去年暑假後辭去安穩的工作，目的只為隨愉園升班征戰港超聯，一圓多年心願，無悔今生。

愉園今季重返本地頂級聯賽，打正旗號重用年青球員，惟個別位置卻由富港超經驗的「老將」來「孭飛」，曾先後披起過和富大埔及港會球衣在港超賽場奔馳、司職防守中場的黃榮傑，便是其中一位「孭飛老將」。「都未3字頭就老將？哈！哈！喺愉園咁多後生仔，唔係U22已經算係老將啦！」「榮傑」以這「分類法」為是次訪問，揭開序幕。

其實「榮傑」不僅屬「孭飛老將」，還是一位「任性老將」！「坦白講，都幾任性嘅…….。」此話何解？自幼便十分熱愛足球的「榮傑」，雖未有參加過任何球會的青訓計劃，卻因在中學學界賽事表現出色，經選拔後入選「2009年亞洲學界足球錦標賽」香港代表隊，當時不少隊友目前都是港超球員，包括標準流浪的林學曦、東方龍獅的曾文輝，以及冠忠南區的夏志明等等。「當時見到啲隊友好多都好勁，比賽完咗之後，已經開始有少少將來做職業球員嘅念頭。」「榮傑」回憶道。

念頭還念頭，2012年獲教育學院取錄的「榮傑」，最終都選擇了升讀大學。但世事豈能樣樣都在預料之中？2014年，亦即是「港超聯」成立的第一個球季，和富大埔重返頂級聯賽，因班費問題造就了多名新人，得以初嘗職業足球的滋味，「榮傑」亦藉着這次機會，還了中學時期的心願。不過，因返學未能跟足球隊操練，上陣機會不多的「榮傑」，第一年職業球員生涯，便隨着「綠戰士」當季後降班而告終。

學照返，波照踢，「榮傑」新一季升上Year4，同時重投油尖旺。儘管一季之後，短暫披起過港會球衣在港超角逐，惟實況跟兩季比較，並沒有太大分別。直至上季愉園升班港甲，銳意挑戰冠軍和港超升班資格，已執職老師兩年多的「榮傑」，得與「鮑Sir」（前和富大埔主帥鮑家耀）再續前緣。「『鮑Sir』話愉園想爭升班，問我有無興趣幫吓手，我諗都唔諗就應承咗喇！」就是這樣，「榮傑」最終成為了愉園重返本地頂級聯賽的其中一位升班功臣。

任性時刻來臨！今季前，「榮傑」收到愉園會方開出的一紙職業合約。「一邊係我讀咗4年書再做咗3年嘅教師工作，一邊係我中學已經憧憬嘅職業球員合約。好開心，我家人好支持我，好朋友、好兄弟都鼓勵我，話書幾時都可以教，但『機會』未必成日有。最緊要我有『任性』嘅最大本錢，就係單身，冇咩要顧累之下，就決定辭工去簽愉園喇！」去年12月21日愉園作客元朗大球場的港超聯，就有近10位「榮傑」之前任教港澳信義會黃陳淑英紀念學校時的同事，自備打氣牌入場支持「榮傑」。「好感動，好多謝佢哋，我會繼續努力，唔會令佢哋失望。」

來到季中，不知「榮傑」怎樣回看當初「任性」的決定呢？「都OK啦！我本身好鍾意踢波，愉園隊中氣氛又好好，最緊要係球隊都畀到啲嘢球迷睇，依家睇番都任性得啱嘅！」「榮傑」謂會給自己3年時間，至於到時再度為人師表，還是轉向教練方面發展，則之後再打算。

【黃榮傑檔案】

出生日期：1990年10月19日
司職：防守中場
球衣號碼：19
曾效力球會：和富大埔、油尖旺、港會、淦源

●與隊友林毅東最老友

「榮傑」曾經提過，愉園隊內氣氛非常好，那麼跟那一位隊友最老友呢？「我同好多後生嘅隊友都好好感情，但要數最Close嘅，就梗係『阿東」（即愉園後衞林毅東）啦！一來佢係我教院嘅師兄，二來第一年踢和富大埔我哋係隊友，三來大家都係『老將』吖嘛，哈！哈！」

那麼又看好那幾位年青隊友可以「彈起」呢？「好多隊友都好有潛質，好好技術，擁有唔錯嘅條件，希望佢哋全部都可以喺足球路上大放光明。如果要我揀，我估黎培基同葉卓文會最快跑出，唔知我胋得準唔準呢？」外表有點Cool，但原來十分健談的「榮傑」笑說。

會然fake news聰同傻贊係咪做過愛？
成日喺tg group話自己有分身account可以俾保贊用

似係啦

畜力無啦啦長佔港超一哥位 香港足球已完

清訓咗幾耐

風車帶元朗護級基本要求（！王6c出招)
再加足總杯入到四強合格有餘（win飛馬就入）
上到第七名衝線就相當唔錯
可以爆冷入足總杯決賽就光環四射，未來港隊教頭呼聲再大一倍

成績上衡量係，希望唔會燈到佢

菁英盃 邊兩隊爭冠軍？睇實東網直播
02月09日(日) 21:30

各位球迷只要透過由足總呈獻、東網提供的「2月閉門作賽」16場「菁英盃」分組賽直播，便可見證暫定在今年4月21日上演的「菁英盃」決賽，將會由哪兩隊爭奪冠軍！

足總上周六（8日）公布，因考慮到廣大球迷的需要，以及各港超球會提出的訴求，董事局經討論後，東網合作，為由明日起假賽馬會香港足球總會足球訓練中心舉行的16場「菁英盃」分組賽，以及2場「足總盃」首圈賽事，合共18場「閉門作賽」，提供免費直播。

今季「菁英盃」經改制後，10隊會分A、B兩組以雙循環方式作賽，最後每組排名最高一隊爭奪冠軍。目前A組形勢爭持激烈，分列首、次名的東方龍獅和傑志同樣5戰得10分，4戰得9分的香港飛馬暫居第3位。至於B組冠忠南區以5戰11分，高踞榜首，8分的佳聯元朗緊隨其後，奇兵愉園及聯賽「1哥」富力R&F同得7分，分列3、4位，出線席位誰屬，仍不少變數。

對於足總今次安排，冠忠南區主席陳文俊，以「從未如此正面過！」來形容，他謂：「唔好理個銀碼幾多，最緊要係對件事個態度，今次足總真係關心到迷、球隊同球市嘅需要，喺咁嘅特殊環境下，做特別嘅安排，從未見過咁正面！」

莫生啲中文幾好

邊個來

大波yennie

其實冇人想知

fake news聰又講經

證明佢1617仲未睇港超聯

風車接手眼界都唔會太低la
肯定唔只係為爭第九上岸,
有 d自我要求，隨時即刻回勇同上爬

感覺上

仲有一日！

【2月份「閉門作賽」賽程】

日期 時間 賽事 對賽隊伍
2月11日（二）13:00 菁英盃 傑志vs標準流浪
2月11日（二）16:00 菁英盃 理文vs東方龍獅
2月12日（三）13:00 菁英盃 和富大埔vs愉園
2月12日（三）16:00 菁英盃 佳聯元朗vs冠忠南區
2月14日（五）13:00 菁英盃 香港飛馬vs標準流浪
2月14日（五）16:00 菁英盃 傑志vs東方龍獅
2月15日（六）16:00 菁英盃 佳聯元朗vs愉園
2月16日（日）13:00 菁英盃 和富大埔vs冠忠南區
2月18日（二）13:00 菁英盃 香港飛馬vs理文
2月19日（三）13:00 菁英盃 愉園vs富力R&F
2月22日（六）13:00 足總盃 理文vs和富大埔
2月22日（六）16:00 足總盃 標準流浪vs東方龍獅
2月23日（日）13:00 菁英盃 傑志vs香港飛馬
2月25日（二）13:00 菁英盃 富力R&Fvs和富大埔
2月25日（二）16:00 菁英盃 標準流浪vs埋文
2月28日（五）13:00 菁英盃 東方龍獅vs香港飛馬
2月29日（六）13:00 菁英盃 冠忠南區vs富力R&F
2月29日（六）16:00 菁英盃 和富大埔vs佳聯元朗

大家睇直播期間，記得揀埋「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」呀！

點解咁多人都唔識

《甲組深水埗》

鼠年後第一課友誼賽，多謝浩運既邀請，在新型冠狀病毒疫情下，希望各位深水埗教職球員，除了注重個人衛生外，亦要好好鍛煉身體同抵抗力，多做運動多啲正能量打贏疫症💪

在甲組聯賽延期情況下，希望給予更多時間新加盟年輕有質素既球員好好加強陣容同配合，即使現時排於聯賽榜尾，護級處境嚴峻，希望不求人做好自己，目標比上半季有明顯進步，至少擺脫榜末位置，深水埗年輕人加油努力奮鬥！

新加盟球員：
文家永 中前場
蔡佳偉 龍門
翁浩軒 左閘* 前深水埗U18
潘綿傑 右閘
Manjot 中場* 深水埗U18提昇
蔡港中 前峰* 前深水埗U18
徐嘉浚 翼峰
老俊彥 中場

#深水埗體育會
#運動家
#sportshouse
#AMPA
#香港黃埔各界聯合會
#華人種籽留學移民交流中心
#labproduction
#atacar
#fightforourdream
#甲組深水埗
#支持地區足球隊
#香港人自己撐
#地區足球隊需要地區球迷撐
#SSPFC

文家永 老俊彥

請問你有咩野同屋企人／女朋友講？

文家永咁都無超聯球隊簽

定係有正職

好多新球迷

係咪講緊我

點解會有？

傑志石門中心已經以先到先得方式，給港超球會練波，現時暫停對外開放的情況下，更「免費」讓友會解決操練場地問題，聽講未計標準流浪，和富大埔、愉園、香港飛馬和富力R&F，以及港甲的晉峰，都是受惠球會。

連租場練波嘅錢都慳返，垃立又贏

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

亞協盃附加賽

2020-02-19 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北) vs 傑志

菁英盃分組賽 (東網免費直播)

2020-02-11 傑志 vs 標準流浪 A組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心1號場 13:00 閉門作賽
2020-02-11 理文 vs 東方龍獅
A組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心2號場 16:00 閉門作賽
2020-02-12 和富大埔 vs 愉園
B組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心1號場 13:00 閉門作賽
2020-02-12 佳聯元朗 vs 冠忠南區
B組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心2號場 16:00 閉門作賽

19號亞協外都踢唔到仲寫出黎把撚

官方未話取消㗎

小肥都大個仔了

大肥仲得意

飛馬在周一（2月10日）舉行新春團拜，會長羅傑承指現時安排只能夠無奈接受：「我們現在非常被動，只可以無奈接受在將軍澳足球中心訓練及閉門作賽。但我們建議足總向康文署爭取，要求恢復在旗下場地練波及比賽。現時球會用whatsapp及email聯絡足總，但他們未有回覆。」飛馬主帥文彼得指，將軍澳足球中心部份草地畫線時有傾斜，始終這只是訓練場，不適宜長期作真正的比賽。

羅傑承表示，本地球圈始終是掛著職業足球的名號，如果3月真的可以重開聯賽，一定要在康文署場地作賽：「我們不希望在足球中心求求其其踢聯賽，草草了事。可能足總太敏感、太支持政府，但是有些事情需要足總向康文署爭取。」

羅氏又建議，十支港超聯球會和足總要安排時間真真正正開一個會，看看有哪些危機處理措施，以求在重開球市之後吸引球迷重新入場。

羅神講呢D特別有喜感

用旺角場都唔夠一千人我諗飛馬開唔開呢個會都冇咩所謂
不如專心一年搞一次賀歲盃啦

用返康文署球場都係閉門作賽，咁正常一定慳得就慳，btw 咁嘅時勢仲團拜

羅神你又何嘗唔係求求其其搞波 隊跛馬今年閪撚到

餘下賽事用fm決定囉
一係公平啲就fifa

【🎞比賽前瞻．奧利華】

菁英盃賽事即將重啟，年青球員奧利華下半季重返球隊候命披甲。季初外借至甲組球會深水埗進行磨練的他表示，今次外借之旅令他得著甚大。

🏆菁英盃分組賽[A組] - 理文 vs 東方龍獅
日期：11/02/2020
時間：16:00
場地：賽馬會香港足球總會足球訓練中心（閉門進行）

#EasternLongLions #東方龍獅 #EasternLongLionsFootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #ELL

宜家高到呢

羅傑承亦相信對多隊球隊會造成困擾：「因為很多球員可能都已經有自己的計劃，或者有些球員預備轉會等等，所以無論如何都要在5月31日完結，但同時也不可能草草了事在FTC密集地踢完就可以。」

自己唔想比多個月錢係度屈d球員

如果到時康文署球場不開放的話，難道又要在FTC繼續？這是無可能的，我們絕對不能接受。如果是這樣就失去了意義，倒不如現在就完了球季可能更好，好像賽車般有意外就完結。

羅傑承表示希望明年可繼續邀請外隊訪港，但難度甚大，「因應賽期只能找亞洲球隊，中超又不受歡迎，只能找日職或韓職球隊。可是香港球迷喜歡球星，選擇不多，即使早於5月聯絡，也很難成事。」與其再上演港聯鬥港隊戲碼，這位飛馬會長打趣指：「不如由（足總）董事局隊對球會負責人，或許屆時全隊11人都領紅牌。」

又幾風趣

【港超】羅傑承質疑足總閉門復賽安排 促盡力向康文署爭取場地 (17:11)
2020/2/10

菁英盃分組賽將於明午在將軍澳足球訓練中心（FTC）閉門展開，香港飛馬會長羅傑承今午與傳媒飯局時，批評足總將港超職業比賽安排在不合水平的FTC訓練場地，認為應極力向康文署爭取在其轄下球場閉門舉行，又指若聯賽最終與菁英盃「同一命運」，「倒不如現在完季會更好。」

受新型冠狀病毒肺炎疫情在港蔓延，港超聯賽延至下月1日才重開，本月內先於FTC閉門舉行18場菁英盃分組賽及2場足總盃首圈，明午由傑志對標準流浪，以及理文對東方龍獅。其中香港飛馬將於周五對標準流浪，飛馬班主羅傑承今午舉行傳媒新春團年飯局，被問到足總閉賽復賽安排時，他說，因疫情閉門作賽無可厚非，但認為足總應盡力向政府爭取康文署的場地閉門比賽，「閉門不應在FTC舉行，而是應爭取在康文署球場，球場質素會更好。閉門作賽既沒觀眾，亦沒有太多工作人員。FTC更衣室不足，半場時雙方又哪裡講解戰術？這是費解的，要記得這是職業運動，不是業餘練習賽，如果英超遇上這情況，又會否到訓練場比賽？」飛馬主教練文彼得補充，FTC部分草地畫線有傾斜，認為這只是訓練場，不宜長期踢職業比賽。

被問到有否向足總反映意見，羅傑承笑言「完全沒機會」，因足總就政府呼籲已取消所有會議：「我們在上周港超會議有提及，但足總指一切都由政府決定，所以我們很被動，現在只能whatsapp和電郵聯絡，但足總沒有回覆。（是否無奈接受？）其實我們沒接受，只有無奈。」羅傑承亦擔心，下月港超要繼續在FTC閉門比賽：「若然到時康文署繼續不開放球場，難道又要回到FTC繼續比賽？這是無可能的，我們絕對不接受，倒不如現在完季可能更好，像賽車大賽有意外時就完結，然後立即決出排名。」港超球員及外援合約期一般在5月底完結，此時完季，羅傑承承認對多間港超隊造成困擾：「有些球員可能都已有計劃或準備轉會，所以無論如何都要5月31日前完結，但亦不可草草了事，在FTC密集地踢完。希望足總真的考慮球會利益，而非過分支持政府，變相沒為球會爭取福利。」對於會否擔心球員比賽時受感染，他則稱每間球會都會專業做好措施，相信不會有這問題發生，亦促請各港超隊復賽後集思廣益，以重新吸引球迷入場，並說：「希望足總也真真正正開會議討論情況，提一提他們都已『Home office』很多個月，不要繼續『Home office』了。」

另外，羅傑承原本邀請日職豪門神戶勝利船參加賀歲盃，但因對方需出戰天皇盃而告吹，他指若疫情到下半年已完結，會嘗試再次承辦賀歲盃，但坦言有球星坐陣的外隊才有號召力，要邀請着實不易。

【武漢肺炎】羅傑承質疑足總復賽安排 有意明年再承辦賀歲盃

撰文：袁志浩
2020-02-10 16:47

香港足球總會日前公布在武漢肺炎下的比賽最新賽程及安排，香港飛馬今日（10日）宴請傳媒茶聚，會長羅傑承對此提出質疑及建議。

本地足球賽事因武漢肺炎疫情延期，足總日前公布菁英盃分組賽將於明日於將軍澳足球訓練中心閉門復賽，並暫定港超聯於3月1日重開，後者初步計劃會在康文署場地舉行，且開放予觀眾入場。

飛馬今日宴請傳媒茶聚，會長羅傑承指在考慮衛生問題下，對閉門作賽表示理解，但並不贊成於將軍澳訓練中心進行。他對目前各種安排提出質疑，「更衣室也不夠用，半場是否要在場邊傾戰術？下雨又如何？香港足球是職業運動，英超會在訓練場比賽嗎？」羅傑承建議足總應向政府爭取，在此期間開放康文署球場使用，「康文署球場沒有觀眾、管理人員又減少，風險相對低；球場質素更好，也方便傳媒。」

勸足總勿盲撐政府 應為球會爭福利

足總早前雖曾邀約10間港超球會會面相討對策，惟羅傑承透露，足總僅稱一切只能被動地由政府決定，對此大感無奈。他道：「希望不要政府說甚麼就做甚麼，足總這樣過份支持，沒有考慮球會利益。」羅傑承指即使簡單如球會日常練習，也應可在康文署場地上進行，「像飛馬一隊20多人，沒國內球員，如要求球員申報外遊紀錄，在這麼空曠球場練習，相信沒有問題。」他稱足總因疫情而取消大小會議，雖已經電郵或通訊軟件提出意見，但未獲回覆。

對於富力部份球員早前仍在中國廣州集訓，羅傑承相信各間球會管理層都對衛生問題高度重視，定必會採取有效措施。不過他擔心若康文署最終仍拒絕開放豁下場地，港超或需繼續在足球訓練中心比賽，「這絕對不能接受，會令比賽失去意義，就如練習賽般。倒不如直接完季，像賽車比賽有事故一樣，視目前排名為最後結果，可是當然也要處理亞洲賽資格問題。」他補充，若延期潮持續，港超沒去在5月底完季，將對陣中球員的合約問題帶來衝擊。

有意明年再籌辦賀歲盃

另外，飛馬原定承辦2020鼠年賀歲盃，惟最終因日職球隊神戶勝利船婉拒來港，向足總撤回協辦申請。羅傑承表示希望明年可繼續邀請外隊訪港，但難度甚大，「因應賽期只能找亞洲球隊，中超又不受歡迎，只能找日職或韓職球隊。可是香港球迷喜歡球星，選擇不多，即使早於5月聯絡，也很難成事。」與其再上演港聯鬥港隊戲碼，這位飛馬會長打趣指：「不如由（足總）董事局隊對球會負責人，或許屆時全隊11人都領紅牌。」

佢個樣同果陣唔同左，特別係呢張

呢張好似玩完face swap咁

中超唔好咩？上年山東黎氣氛幾好呀

潛伏期原來係24日，使唔使將畜力啲比賽延期呀足總

唯一嗰個俾你炒左

差點便追平

東網旁述質素係咁上下，好似唔係睇住條片寫稿咁

要奶莫生

又講咩派隊送中

正咗

都係不屌 忠於Cathy

足總網新球員註冊
東方：奧利華，計外援
大埔：外援龍門古斯美、韓援金承龍、趙少維
流浪：肥彭叫史提芬，無咗彭利拿；周均俊，青年軍提拔

傑志未註高梵；理文註咗賓希路

法官大人：有問過你咩

Welcome古斯美同金承龍
牛仔回家了

流浪咁鍾意改新名

211 首屆康城盃A組初盤
🧪 🆚 🦁
2.15 3.8 2.6
平手盤 1.72 2.0

平手盤就梗係要球棍堅啦

堅持走珊琳路線

終於肯update
奧利華做唔成假鬼仲番東方？連菁英盃都冇得踢啦佢東方又會為左佢曬個外援位既

多舊魚

羅系:
多年前對摩力克
近年對GW
又有神醫令球員踢港隊就會傷
用旺角場都唔夠1000人
同而家班外援走得就走

但有人叫佢做足總主席

【二月賽程表】
停咗三個星期之後，港超聯終於重開啦！不過，由於受到新型肺炎影響，二月份將會喺將軍澳足球訓練中心優先踢咗菁英盃比賽先。另一方面，和富大埔將會喺足總盃迎戰理文，到時記得開住手機電腦，睇東網直播啦！

#唔駛爬樹睇波啦 #五場thanks #大家都餓咗好耐波啦 #有幾場都係踢下晝一點 #和富大埔 #tpfc #wofootaipo #菁英盃 #足總盃

佢根本就冇晒火

隊垃圾波用大球埸但得幾百人入埸不如用將軍澳訓練埸

丹尼返埋去西班牙？

其實我好奇港超啲球隊可以用咩方法吸引球迷入場

菁英盃 傑志勢攞「標流」嚟試陣
02月10日(一) 20:00

「菁英盃」A組：傑志 vs 標準流浪

足總呈獻、「2月閉門作賽」的16場「菁英盃」分組賽，以及2場「足總盃」首圈賽事，合共18場直播今日展開，首天會上演兩場A組賽事，頭場傑志對標準流浪，尾場理文鬥東方龍獅。東網app或網頁版，便可隨時隨地觀看直播！（東網周二下午1時起直播）

傑志賽前在A組與東方龍獅同得10分，惟對賽成績稍遜對手，暫踞小組第二。今仗面對已告出局的流浪，為求爭分入決賽，誓必精銳盡出狂攻。U22球員之一，史雲斯頓（Mark）指出，雖然本地賽停火近4周，惟球隊在空窗期內並無鬆懈：「我哋呢段時間保持高強度訓練，將球員狀態維持喺高水平。呢周比賽頻率增加對我哋嚟講正好，傑志已為重返賽場做好準備。」Mark自言，受疫情影響，自己已減少到私人健身室作額外訓練，但仍有在家中自行健身，保持肌肉力量。

為免人群聚集以防疫，足總將餘下16場「菁英盃」分組賽，安排在FTC閉門上演。史雲斯頓稱，之前曾在此場地比賽，他大讚草地質素良好，適應上絕對不成問題。陣容方面，基於艾里奧甫歸隊狀態未足、丹尼仍在養傷下，新援朴俊炯及安永佳有望頂替兩者位置。

至於小組僅得1分「包尾」的標準流浪，今仗對他們來說已屬「例行公事」，但他們之前曾在聯賽以1比1逼和「藍鳥」，加上有北村祝、史提芬彭利拿等新兵助拳，流浪今仗搶分未嘗不可。U22守門員盧兆崎表示，雖然球隊平常操練的石硤尾公園球場，因康文署的新措施而關閉，然而球隊這兩周仍有租用私人場地練習，亦有在球會「做Gym」，故狀態依然十足。

雖已無緣出線，但「兆崎」還希望在「菁英盃」爭取出場機會：「餘下比賽，我想爭取更多出場機會，始終呢個係年青球員表演嘅舞台。今場我希望球隊可以打出部署，最好喺對手身上攞到分！」他又透露，球會在政府推行強制隔離令前，建議曾赴內地探親的球員作自我隔離。惟部份球員今仗仍因不同原因避戰，包括鍾昇霖及巴辛。

直播期間，東網app及Web觀看直播外，亦可透過「香港超級聯賽 Hong Kong Premier League」，以及「我撐本地波」2個facebook專頁，觀看直播。

班霸級可以簽過氣球星
踢到亞洲賽既就踢好d壯大基本盤
其他既就簽個勁外援帶起隊波
結論都係踢好d
因為賣大包已經唔work

足球中心內只有四個更衣室，更衣室環境相當擠逼，不過，足總考慮到還有其他球隊在中心操練，需要使用更衣室，經研究後只開放其中兩個更衣室供四隊比賽球隊使用，而足總在每場賽後將安排清潔人員清理更衣室。明日安排兩場菁英盃A組賽事，先是下午一時由傑志對標準流浪，尾場四時正理文對東方龍獅。

今年嘅真波埔...

仲有個亞協比佢翻身既
希望陸平中快d好返

之前摩域治又釋做莫域治
啲人問係咪要跟老闆姓

流浪有2個28號足總搞笑？

踢尾場個班食得屎啦，
頭場三點完，班球員沖哂涼快都三點半啦，
尾場個班喺場邊換衫加講戰術咩

冇啦 而家根本hea搞
認真搞點會係而家咁嘅陣容
踢起上黎冇form又冇火

當踢緊街場就得啦 場邊換衫好正常姐 仲有人場邊玩電話同食煙啦

我自己留意左本地波兩年，唔知係自己錯覺定點，我覺得香港+港超永遠都過唔到北韓個關。

不過今年亞協冇北韓應該會好好多

而畜力就可以等齊人先踢 fku足總

要14日 你都唔想成個港超中招啦

Gw港隊味壓過北韓入左東亞杯
下屆可唔可以再出線唔肯定，睇下之後磨合成點

聽日終於有波睇

果幾條支那返黎既球員唔好出囉

咪臭係 嗰堆強制隔離咪得囉
宜家就到出撚哂面 足總吔屎啦

咁北韓水平係比香港好，人地外流果個外流去意甲，香港最勁果d都係外流去英甲／葡甲

港隊好似無贏過
球會就得傑志上屆最後一round贏到
想過到北韓真係要更多球員習慣嗰個強度先得
不過下年上返亞冠就唔洗理北韓

有睇上年亞協就見到北泡個速率香港球員都係跟唔上

四鬼傑志vs全本土北泡 都係咁樣

都係嗰d聯賽節奏太慢既老問題
如果keep住踢亞冠
起碼有六場高速率比賽先
對個聯賽甚至港隊都有幫助

如果18亞冠傑志就夠做
19傑志狀態差到

伊高喺港超屈機
對住425都只係正常速度

香港啲外援都係跟唔上亞洲波嘅速度

冇晒水

港超化

211 首屆康城盃A組
🧪 🆚 🦁
1.9 3.8 3.1
🧪 -0.5 1.975 1.825

🦆 🆚 💸
仲未有莊開盤

岩岩發現波台痴線佬個男神孝既YouTube channel 都幾好睇，拍佢係唔同球場睇波既片，剪得幾正

高質 youtuber

依家呢隊咁既人腳點鬧都無用啦

終於有場優良波調解下苦悶嘅生活

想問右邊剷低左個位係邊個 認唔到

賓人

史雲斯頓? 唔同左樣既?

B fok?

對曼城無得出 發脾氣嗰個

後備席專員

23 郭劍橋 [GK]
4 李毅凱
6 朴俊烔
7 費蘭度
9 洛迪古斯
10 基爾頓
19 黃洋
28 鄭展龍
31 羅梓駿
67 畢頓
95 陳晉一

17 王子聰 [GK]
8 安永佳
11 蘇沙
16 林恩許
34 巴拉克
35 史雲斯頓
37 唐曉峰

覺得實力唔係差太遠
反而係作客北韓環境太閪影響對賽成績
主場其實都有得打下
作客強如南韓都冇把握食佢

[GK] 盧兆崎 1
文偉峰 4
斯薩 5
簡尼迪 7
黃本煒 8
劉智樂 9
陳瑋樂 11
安達 17
史提芬 20
杜馬思 22
基藍馬 55

[GK] 周均俊 28
林學曦 12
李鍶泓 14
安基斯 16
彭林林 18
廸達 32
歐陽耀冲 89

我本身都係咁諗 傑志個時難得適應到個速率 返到本土又妹返

潔廁場波喺支那比分網連動畫直播都冇，理文果場反而有報波佬入到去咁奇怪？

跟得上 但唔會一行就行過

F7亞冠嗰年ok

果年傑志d波係快過港超好多，亞冠唔係朱蛇一開頭on9用fuck paul打右閘，分分鐘唔只3分...

堆契仔老，後生果堆就冇咁既質素

Mr. Right幾時先有得出?

brian fok係傷左定點

廢

後備都無

點解無左北韓既? 又唔係上亞冠

精液杯應該無得出

教練唔記得佢 連呢到都有人唔識佢 自然被遺棄

明白了 搵到新聞
其實一早就應該bam 左北韓呢隊野

如果我話嗰年隊傑完全係高港超一個level 會唔會太誇 但事實又真係爭少少全勝

補翻條link，支持下會講本地波既youtuber

shuttle一點半先開始有車
頭場一點開波

期待緊個鏡頭有幾閪

定係腳腫比通行證外圍佬等佢地可以入場報波

講傑志亞冠嗰條片幾正

去咗英國working holiday
好耐冇講香港波了

佢同條女係睇港隊識，這些機會

咁呢大半年其實都無咩好講

4外援+3西班牙 雙艾 fuckpaul 辛祖根本FM陣黎 本地仲有假鬼

有大頭講波

個cam角度好平

水平鏡

立立成個獨居老人咁

個鏡頭
以為自己睇緊港甲

好撚有喜感

廣告牌都冇

早幾年仲話想入尼日利亞國家隊

居然有機會睇元朗足球角度既live

直播18場
都唔搭定個高台比cam影落去

歐冲戴口罩

佳佳好靚仔

如果大小姐鳩叫咪好入咪

學界直播

咁嘅角度同大球場坐主層前排睇波有咩分別

靜到收到蟲叫聲

有live要感恩

肯定收音收到唔少粗口

擺蒲崗村道/石硤尾公園都起碼有看台影

大佬呀，播咁多場就搭高d個鏡頭啦

多謝足總
多謝大頭

屌你老母咁既角度點撚睇呀 on9

仲zoom近鏡

不如航拍算
睇D人走位仲清楚

得啖笑 慳返唔撚洗睇

呢十八場真係考驗大家對港足熱愛既程度

屌你老母zoom近做乜

Sunday league 咁

珍

又想三比零？

含住淚睇

咁既角度 搵舜文講
齋聽可能有畫面過睇mon

呢個shot正

個波飛埋黎

李藝海 成日以為自己用波好叻 攻擊型後衛？

擺得呢d姐係康文署開場就可以直接旺角場啦

盧兆琦後面第二排啲樓有啲居屋feel

屌你空晒都斬到咁

空晒都頂出界

終於有垃圾波睇

精英盃都1k

莫生

「郁都冇郁就罰」

又屌球證

莫耀強

平租d嘛

收到音鬧球證
分分鐘有粗口了

耀蛋

莫生幫球證開年

聽莫生屌好過癮

「開短波！」

斬得麻麻

開短波呀嘛

莫主帥

話說點解巴辛要避戰

唔聽莫生講

韓仔有啲一般

得大頭冇山sir同和仔陪佢鳩up好似悶咗d

大頭獨腳戲

不如接受球迷phonein啦得大頭一個悶到

有delay

用瞓著嘅mode講gag

乜撚都睇唔到點揀mom

真係幾悶

本身場波悶+大頭把聲+鏡頭角度

流浪右邊好差喎

出鳩沖打右好過啦

就咁睇塊草OK

真主持：莫生

即係搭個台會吹冧？

睇到頭暈

因為足總有自己請人做草地管理

洛九柒到

盧X琦可以接英雄輝班

龍門球方面

兆崎

可能求其畀條梯camman自己爬住直播

鍾浩然 想當年

18場之後就爛晒

出去踢亞協

咪拉近鏡啦 頭到暈

今場球證係邊撚個

屌camman zoom乜鳩

黃琦海

喇叭泉

屌你老母影撚人射波啦

裁判員: 黃琦海
助理裁判員1 : 林迺基
助理裁判員2 : 蘇啟文
後備裁判員 : 羅碧芝

又係個咩司徒子文影？

一仔短頭髮

傑志快到呀
提升返去亞協速率？

發現陳晉一好鍾意同人做one two 然後自己去

兩隊靜到好似踢friendly 咁

撲得靚

龍仔太矮

頂唔順 好撚暈 留返俾你地d後生既睇埋佢

聽大頭旁述算啦

鏟佢丫嘛

莫生就嚟夠剪一條精華了

莫生咁耐都唔講粗口

索性搵佢講

越位陷阱

劉智樂要得益射落海嗰下，屌咗佢老味啦

崎B型撚到

思鄉返咗阿根廷 本身二月初返
家陣應該唔返嘅喇咁嘅時勢

聽唔到sor

三個月未入波

快啦

歐冲嗰條圍裙嚟？

立立成個街邊捉棋啲廢老咁

歐冲戴口罩張圖有冇人cap

屌又換

仆街咁快換兩件

咁鳩沖又收得皮

四點嗰場請莫生講埋一份啦

比大頭知

出事了 竟然註冊佢

30分鐘都冇提過基爾頓咁滯

高汁旁述

失眠嘅最佳治療方法就係睇大頭唱獨腳戲嘅康城盃

迪達真係笑話黎

大廚

牙冲!!!!!

角大

落左場啦佢

係咁叫人禁區落腳鏟
陣間輸十二碼會唔會扣糧

bin c

以前踢屯門普高嗰個

燈

我怕畫家會似佢

高美斯又係左 冇計

心諗做乜叫我

射過一腳撻Q

呢到千幾
睇體又千幾
港超又千幾

流浪都幾勁

對住打亞協既傑志都可以暫時0-0

咁都開半和

可能係掉轉？

如果有角大玩就好

兆崎cls

應該有唔少人home office

冇學返

高美斯都好過佢

或者傑志想打防守d

係囉 個時已經覺得奇怪 二月咁耐先返

其實點解會3個page都咁啱千2係咪計埋一齊

有潛質

飯鐘呃到盡都唔夠睇晒成場
一陣間要熄了

迷Lucas黨係咪又贏

我喺東網睇係30xx

肥彭幾時可以die for hk

Online learning 緊

當年香港都有個自稱萬人台啦

好波牙崎

洛9入唔到波但同啲隊友夾啲，現波二傳都唔錯，始終高美斯未必咁快融入到

邊到有理文廁紙🧻買

佢同盧斯安奴都中間斷過，如果唔係已經差唔多夠期

補幾耐？

補完

HT 0-0

一仔幾fit

原來杜馬思先係隊長

GIGI都著番條長褲

足總都要賣廣告

咁先係路

屌條片其中一個女球員啲effect整到好似拉斷佢條頸咁

係呀 季前已經講左係佢

因為自己比錢直播

原來如此

啱啱大頭講肥彭

佢話肥彭係隊長定咩

gigi

足總陣容本身真係mark咗肥彭

絕對唔誇
果年傑志每次落後
只要一加速你就知佢贏硬
其他隊根本跟唔到

有冇其中一課係要俾球迷搬老母出嚟屌

Yes

個cam 低到呢 再加大頭狗把聲 成件事好似睇緊街場踢波

唔會係肥彭

以前一直係tomas

繆貝詩好可愛

你點影的

車仔果個小妹妹得意d

康城落雨？

3.1又送錢
出高俊？

茹子楠>周家樂
播磨浩謙>鄧匡廷
陳靜謙<余煒廉

將軍澳落雨？

Why not both?

連水平都好似睇緊元朗足球

入波未

差啲12碼

入了

靚解圍

cls

靚波

流浪嘅野又好難講嘅
季初劉智樂夠係副隊長
但之後基藍馬 安達 mk曦都排先過佢

基爾頓

龍仔D踢法真係幾聰明

龍仔助攻

呢下贏佢

呢下靚

龍仔可以去挑戰下拍戲

原來歐沖比人撚狗

基爾頓要大爆發了？

神救

又救

兆崎勁撚到

兆崎救波幾勁 不過腳下功夫就

4號

都好餓波下

畢頓幾快下

2:0

畢頓好似勁咗

嘩畢頓咁撚勁嘅

咁都冇恰西

做咩唔搭個工作台攞高位播

好波畢頓

今日好生

大頭:呢個波冇offside啦
莫生定垃垃:呢個肯定offside啦屌

屌你老味左扣右扣

「屌你老味左扣右扣」

其實兆崎好撚慘
場場救十幾球波都要輸

呢球輸佢

本身快攻
猜猜下猜返後都on9
條友仲要控死斷埋個波

大風 危險
播本地波都有限度

屌你老味左扣右扣左扣右扣

大頭偷笑

屌你老母，呢下輸文偉峰啦，左扣右扣...左扣右扣

兆崎大埔都應該幾好J

依家咪就係康文署唔比場先要係FTC踢囉

你list d康文署場出黎做乜

傑志前面最沉真係bleda

歐沖退左股

歐冲冇做飲食

石門

屌 聽評述聽到笑撚咗
佢話歐沖應該冇再做飲食啦

唔係佢失信心
係莫生對佢冇信心

大頭：歐冲無再經營飲食

大頭：大風呀我地盡做左架喇

breaking

今場爆最大既料

你班PK笑乜，人地依家傷心唔做廚

搭高台係不設實際

韓仔又柒

香港劉昴星不再掌廚

洛9深潛

好撚break

快d返黎呀

屌你跑馬咩 係咁嗌過佢

莫生：快啲返嚟啊

今次咪完美ko守志野狗
邊個話個場冇用

係咁影韓仔做乜鳩

佳佳

一闊三大.jpg

牙佳有得踢了

打中堅？

眼神防守

對面咁廢
韓仔都無咩機會踢波
贏緊2球
梗係俾佳佳玩下啦

解圍解到對

Dllm佳佳打中堅

牙凱右中堅

brain fok都唔夠佢爭打中堅

似係三中堅

佳 李 羅

撕碎：牙佳你未來嘅定位係中堅

全能到仆佳

莫生嗌過佢
但佢應該聽唔明

走快少少

莫生：你走走快少少呀，走快少少呀

跪求莫生做旁述

牙凱隊長呀

呀凱隊長喎

史雲斯頓in大哥out

畢頓

莫生：出出出

聲控足球

盧兆崎完美ko傑志

迪逹都幾搞笑

莫生用中文屌迪達 人地聽唔聽得明
不過連迪達都簽 都唔洗太大奇望

傑志有d收成期feel

迪達老婆係香港人 所以聽到的

洛9又柒

畢頓可以上位了

It’s not my fault

艾馬屌你老母啲fd嚟

洛9

Bleda

好撚廢

加埋有同老爺奶奶見 所以懂的

仲來得切換亞協外援架可？
洛9真係

上返去幫手啦
係咪呀

唔爭在簽埋卡立 基奧

洛9係自己唔續定東方唔留佢

莫生做埋教練果份

莫生好好火

莫生搞到好似玩fifa

莫生令場波好睇咗好多

MVP莫生
冇佢場波悶鳩死

叫就吹雞呀球證

用把聲黎吹雞

假碌柚葉

個人覺得高美斯好好多

有波睇個po推得快到

「又貴又偏闢又盛」

唔係不嬲都係咁架咩

鳩沖屌鳩肥彭

呢下抵屌啦

場上六個青訓

洛9終於入

洛9終於入波

迪達真係on9

bleda 3-0

3:0

終於入到球

畢頓fit到

畢頓 靚助攻

龍仔多一球就perfect

畢鈍

終於入

今日畢頓踢到成個妖人咁

Game over

不鈍

港頓Out alex
入佢

隊*

又肯攞特衰
另外兩個

彈落去果下果個係基爾頓？

打！

🧪🆚🦁
2.25 3.75 2.6

有傳染病就咪企咁埋啦

佳佳點解要打中堅

好大聲屌

傑志後防平均年齡得21.75歲

又高又快
走位迎波幾好

但打中堅真係浪費左

souza

Souza

廸達做咩包越位

擺架美食車去足球中心

傑志射左20球

Brian Fok去左邊

個場真係衰撚過蒲崗村

林林好廢下喎
咁都想外流

粗口好正

鳩沖今日都算積極

發現佳佳打中堅都排先過BF

上盤ez

FT 3-0

鳩冲不嬲都算積極

好似喺美國都係踢呢個位？

左閘多 好似打過左中場
但應該無打中堅

預備組好似都屈唔到機

攞完特衰勁咗

FIFA mode

芬蘭佬有冇入場睇辦

+1 兆崎真心勁

大埔可以考慮佢

有呀 防中都有打過

不過真係要練下D龍門球

靚燈

攞咗好耐啦 佢ig post過 新聞無報啫

其實流浪今場算係咁
除咗迪達好慢之外 成隊都算博

畢頓+均仔+gio/水彈
個組合唔錯

咁快就吹到畢頓入港隊

傷兩件，運仔差啲

流浪件波衫好似幾正

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (62)

畢頓不鈍了

香港就係太多人覺得快就應該打邊/前
如果踢得好做442接班人都唔錯

感謝東網同大頭
俾心機

係好咗嘅，但流浪後場好多空位

波底差好撚多班

由香港列奧斯變442
不了不了
佢個身型其實打前都無壞
好似幾年前省港杯用戰機做正前咁嘅打法

都踢咗咁多場 差唔多啦

大專睇過一次都屈唔到

442 個位用徐宏傑都得啦
佳佳起碼踢中場啦
左翼都ok

brian fok 不如去下遊班啦

莫生都嫌佢廢啦

傑仔太瘦頂唔到國際賽啲人
打閘可以靠chur搶下

BF 轉做教練啦

有聲

【武漢肺炎】球迷行山1小時赴將軍澳足球中心 隔鐵絲網睇菁英盃

撰文：袁志浩

菁英盃分組賽今日（11日）重燃戰火，賽事雖在將軍澳足球訓練中心閉門進行，但仍有球迷願意翻山越嶺，只為親身睇波，見球員一面。

港超聯受新型冠狀病毒（又稱武漢肺炎）影響下延期近1個月後，足總今日於將軍澳足球訓練中心閉門復賽，首先進行的是傑志鬥標準流浪的菁英盃分組賽。雖然足總拒絕開放比賽予球迷入場，惟仍有8名球迷由將軍澳出發，花了約1個多小時到達訓練中心外，隔着鐵絲網觀看愛隊比賽。

有不願上鏡的球迷笑言，自己今日需「留家工作」，惟碰巧秋高氣爽，因此穿球衣「行山」：「本身靠地圖行，但途上遇到狗，最後決定由海濱用自己方法『剷林』上來。很掛念一班傑志球員，也很高興終可再現場睇波。」

「古有旺角場爬樹 今有將軍澳爬山」

雖然球迷怕被足總職員發現而不敢走近，身處位置又距離比賽場地約100米有多，但已感到十分興奮。有「藍鳥」球迷稱：「古有旺角場爬樹，今有將軍澳爬山。感覺風涼水冷，又沒法子打氣，氣氛始終差了一點。」

最佳評述: 莫生

會唔會即雞

1 高俊 [GK]
5 余煒廉
7 李康廉
8 佐迪
10 亞哥斯達
16 顏樂楓 [C]
17 周家樂
18 黃炎堃
21 賓希路
29 余沛康
77 沙普夫

55 李瀚灝 [GK]
2 列斯奧
12 羅焯熙
15 黃駿軒
37 陳銘剛
66 談樂軒
91 基華尼頓

慳錢

99 曾文輝 [GK]
11 艾華頓
12 盧卡斯
16 梁振邦 [C]
17 梁冠聰
19 播磨浩謙
22 胡晉銘
23 黃威
33 艾華度
34 陳靜謙
42 茹子楠

1 葉鴻輝 [GK]
6 翟廷峯
7 徐德帥
21 曾錦濤
27 陳浩瑋
77 王力威
88 利馬

好熱血呀

我呢

睇多幾場先
今場無乜受過威脅

但打possession 黎講
佢嗰種路數係傑志中堅位一直欠缺嘅野

胡晉銘 全場焦點

「古有旺角場爬樹 今有將軍澳爬山」
Respect

啱 唔似Helio 咁派膠 位置感幾好

真 應該請莫生留低做嘉賓旁述

旁述完可以剪精華

出新鬼

認同 傑仔太瘦

賓希路 新外援

想睇胡晉銘狀態點

傻邦右閘？李志堅真係世界級，本身有四個閘都唔出(表弟，王子，主席，李嘉豪)
計埋鍾偉強，李嘉耀兩個都叫踢到閘。

今場一個都唔出

可能tiger 呢

值得一提嘅係
阿凱今日後場玩波俾人偷twice

究竟佢踢三中堅定433 完全睇唔明排咩陣

擺明無生意做唔到落去啦
呢單新聞就真係Why so tasty

afc真係19到連中立場都唔搵
兩回合喺晒台北保送台仔

咁不如一場過

亞協東亞區暫定賽程

外圍賽第二圈 (兩回合均在台北田徑場舉行)
7-Apr-20
烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳) vs 台電(台灣🇹🇼)

14-Apr-20
台電(台灣🇹🇼) vs 烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳)

附加賽
21-Apr-20
第二圈勝方 vs 傑志(香港🇭🇰)

28-Apr-20
傑志(香港🇭🇰) vs 第二圈勝方 @旺角大球場

分組賽都有調動

From: 數字球

但係佢係隊長

屌搭個咁既台
唔怪得話比風吹

大埔同潔廁（如果出到線）既要打港超，亞協又開快車點搞

仲有傑志點作客台北
要隔離14日

嘩 5月賽程密到呢

尾盤上下調轉晒
3.0 3.8 2.0
理文 0/+0.5 1.95 1.85

唔知同鏡頭有冇關
咁樣影法球員跑動會明顯咗

如果5月台灣俾香港人去
我會積極考慮去睇

到依家都淨係踢左1場港超搶到正選再講啦
反而幾期待佢踢U23

5月21大埔對我賭，23號港超原定煞科應該都要押後一日去24號？

你班仆街笑笑笑，笑到宜家歐冲灰鳩機唔做喇

香港列奧斯變香港列斯奧咁咪fit晒

康廉吐口水

曉明有冇紅色口罩

底褲好啲

可以近距離聽大佬講波

個mon啲水 好似睇av咁

好似睇緊元朗足球

睇左一陣，元朗足球 d 角度好 d

又落雨，佛日踢爛個場聽日b組仲踢唔踢到架

一有波就推咗十頁 好耐冇試過推得咁快

流浪咋

美食車

賓希路啲用波幾好

落雨+凍+大風
咁既天氣踢其實好易病
真係搵命搏

今場個cam好似好睇d咁

就咁睇都feel到好濕凍

直播就係想聽人屌球證

呢場波好斷斷續續

唔敢吹奏住 睇埋今場先

有成千人睇 都幾多

個個home office喺度睇波

角度好似高過頭場

黃牌記錄
葉鴻輝 19'

賭神

1:0 lucas

賭神捉路

真係

衰咩

高俊

係咪又爆粗屌球證

近排興射反方向